【短故】 《我比Ocamp組媽摸到賓周》

我想講我個組媽真係好撚淫賤，借D易摸我巨龍。

唉，齋講你地唔會明，我慢慢講你地知。

是咁的，

我係最新呢屆既DSE雞。誤打誤撞入到間唔係幾想入既U，又入埋哂D毒撚系。不過算啦，對我呢種本來對人生都無乜希望既毒撚黎講，入唔入U又有乜分別呀。

本來對Reg Day抱住少少期望，睇下會唔會有同期既女同學可以識下，達成我成世人唯一既心願—拍拖。唉，都係失望而回。靚女唔係無，不過係係D booth度同仔圍威喂果D。我呢個新生毒撚又點可以識到呢D靚女呀？

「喂報Hall O啦仔！揀好住咩Hall未呢？」有個mk仔係度叫緊口號，不過佢唔係對住所有人講，係對住我一個人講。

mk仔走埋黎搭我膊頭，「拿唔好諗啦，就揀我地『撚化』（hall名）啦，出名多女，又索。」

「下...真架？」我漏哂口。

「真，包你有著數。」

之後知你地想快D，我就直接講到去Ocamp前啦。

作為一個毒撚，對Ocamp抱既感覺絕對係唔知做乜鳩多過期待。我感覺係比人呃左8舊水。不過算啦，要住Hall就當入場費。

係Ocamp前呢一晚，我收到個電話。

「喂，請問係咪Jason林升偉呀？」電話對面係一把好柔和既女仔聲。

「係...邊..邊位？」難得又女仔打黎，我當然有少少怕醜。

「太好啦~我係你Hall O組媽Niki呀~你呢下星期就要黎Ocamp啦，打定比你等你準備定~」Niki話。

「哦，好...」

Niki好似好開心咁。「好啦，咁我加你入Whatsapp群組啦？whatsapp傾。」

「拜拜..」

呢一個電話，係除左我呀媽、阿婆、姑姐，同sell野電話之外，第一個女仔同我講得最多野既電話。

即刻嚟重點得唔得 你有無見過人睇av會由頭睇曬佢

星之卡樂B

佢呢啲性變態個別例子唔計啦

大佬，故事都有少少鋪排啦
會唔會一入黎就屌緊閪

講下廢話馮
hello又係我
太耐無出故啦，爭落你地好多故未埋尾
所以我只會出短故，希望真係有時間完到。

臨近Ocamp，寫返個ocamp故，希望今年Freshman獵返個靚艷，睇下我d故，學下d on9 skills，食下女女

好多故已經有哂劇本都真係無時間寫，我都希望有生之年可以寫埋去
唔講太多廢話，無乜好講
鐘意就去我fb比個like
同去下我紙言果邊睇下我d舊故啦。

有屌閪個part夠啦 鬼得閒理你幾時報名 去咗幾多日咩 都痴撚線

不如你去睇av算啦

太耐無黎，乜而家講故台出post咁熱鬧 歡撚迎

樓主得賓周仔又要同你講？

甜筒打喪屍呢

我都想寫埋落去

第2回呀

「通常呢把聲好聽，個樣一定好撚柒 。」

我咁同自己講。呢個係鐵一般的事實。如果把把聲都靚，就唔會班DJ只賣聲唔聲樣啦？係咪？我真係太聰明，差D就被騙 。

「特撚登。」Whatspp響，原來我已經加入左群組。

「我地係！撚化第九組，大碌撚！」

個組名有點柒 ，不過算啦。

「Hello~我係你地組媽Niki~黎緊呢幾年就會陪住你地架啦~我地介紹下自己先啦，我係讀新聞系year2架 」

咁多Emoji公仔，呢個就係頭先打比我果個組媽啦一定 。

「Hi，我係最撚靚仔既組爸尼哥，BBA year 3。Hi。」又有條蛋散出聲。

本來見到有個電話號碼輸入中，點知組爸講完野之後就消失左。

Dead air左30秒。

我正諗住禁去張list度睇下有d咩人係群組度，點知又有人出聲。

「你地講下野啦...如果唔係組爸會好傷心架..嗚嗚嗚 」組爸話。

屌，嘔唔嘔心呀男人老狗 。

唉唔想再睇，呢個組爸第一印象已經戇鳩鳩，我決定無視佢 。

「Hi..我係Angel...讀History year1」竟然有人肯回組爸。

慢慢開始多返對話啦..不過我都係要做呢個最緊張刺激既動作，就係睇下佢地既Icon！！

對於未去過ocamp，無乜點同人社交既我黎講，呢一訓個心情真係個心臟都就快跳埋出黎。

我首先禁去組爸個numer度先..佢set左自己個名叫做Nigga..屌，真係黑人咁撚款。個樣仲好撚滑稽，睇到就想笑！

唔知佢係咪比人恥笑果類人黎呢？不過唔係喎，讀得BBA都應該唔少野架喎...

睇下女先...岩岩講野果個Angel應該幾正喎！...呀Sorry，肥妹黎，當我無講過野啦 。

嘩，唔睇都唔知，原來個群組都有成十五個人咁多架喎，咁咪即係我一次多左14個朋友？哈哈哈。

咪住，差D唔記得左最撚緊要果樣野..睇下組媽咩樣先。

「嘻嘻嘻 ..」我不自覺地發出淫笑。因為驟眼望過個name list，對其他女仔完全無興趣。雖一令我想去呢個ocamp既，就得返最後希望，組媽。

「Load快D啦...」Wifi呢個時候先黎Lag，唔係咁唔生性下嘛？個圈仲係度轉轉轉 。

「妖。」我掉底左部手提電話，準備羅埋個剪鉗，繼續砌我既MG迷惘高達。

我望一望說明書，睇下邊粒件要剪先。O9同N9...ok。

突然間，我雙眼好似中左降頭咁，比部電話吸實左。

「呀...下？」我驚呼。

電話既相好簡單，只係一個女仔既大頭照同佢隻狗仔。

茶色長髮，半月形既大眼，粉紅小嘴唇..加埋少少Blur左既Effect。嗚呀！！

鑒定完成，女神級別！！

我小毒撚心靈受傷害數值：-999999999

文呢

第3回啦

超，假圖。

用埋乜撚野美圖秀秀呀，PS裝甲呀，我整到自己咁靚都得啦。可能組媽Niki係個肥婆，又或者豆皮既，用apps整滑左塊面姐。唉咪喇，越諗越恐怖 ，不過而家臨入camp先決定落車唔返大學，而家走算啦？

「特撚登。」Whatsapp又響。

「我已經到左Canteen啦~~你地呢 ？」組媽又出聲。

一見到組媽講野我就突然開朗起上黎。

「我就到啦，等我呀組媽！」呢個講野既係一個叫做西佬既freshman。西佬狗公格得好緊要，組媽講咩佢都會秒回，九成望到組媽張相打左九次飛機。（我只打左5次 ）

「我一定等你既~快d黎啦你地 。」靚女組媽話。

弊！我心入面已經假定左組媽係靚女！死啦，一定唔可以咁！期望太大，萬一組媽係肥婆，我就會進入自毀模式！

唔係既，組媽把聲咁好聽，就算唔J個成身肥肉既body，J把聲都值呀 。

好，我又充滿期望，出發去Canteen搵組媽 。

「我到左啦，不過痾緊屎，你地入黎搵我呀。」組爸尼哥話。

DeadAir 10分鐘。

組爸黎哥

好睇請正皮
我會加速寫埋落去

皮己正

個故唔係好耐喇咩

留名

我印象上次都喺呢度完

有睇喎
之前作好左無時間出

Ocamp呀

第4回鳥

估唔到，Ocamp第一日我專登遲到，都有人仲遲過我。

我周圍望下我果組係邊，都望唔鳩到 。明明Whatsapp Group度話已經有六個人到左 。

嘩，發現靚女！

我對望靚女有一個策略，就係當我行近到佢地身邊果時會刻意唔望佢地，費事佢地覺得自己好靚，又覺得自己係女神。所以我每次見到靚女都會近唔望佢地，只會望倒影或者離遠望。

不過咁奇怪既，行左成兩個圈都唔見我果組既？個戇鳩組爸呢 ？

「Jason！」有人叫我喎。

「係咪Jason林升偉？」我後面個人話。

我慢慢轉身，睇下邊個叫住我。嗚呀！係頭先個超級靚女 ！！

樣，10/10
波，D Cup，8/10
腳，腰，全部無肥肉。9/10
身高，165cm左右，女性中既高妹

總評，9/10。評價：上上品！！

「..咩事？」我除左個羅黎扮聽歌其實根本無播過野，只用黎周圍八掛人講咩既耳機。

「我地叫住你，點知你又自己一路行左咁遠。」個靚女話。

我好疑惑：「咩呀？咩叫住我 ？」

靚女而家先講：「我係你組媽Niki呀 ！」

「哦...」我嚇到後退左一步。呢個超級靚女就係我組媽？唔撚係掛？？同我想像中..一樣咁靚...

「我以為你認到我添，頭先見你望住我 。」Niki話。

「黎啦，過返去我地組度啦。我帶你行。」Niki想捉住我，然後轉身行。「差唔多開始架啦要。」

第一次同女仔有身體接觸，感覺非常良好...我就快射了。

因為Niki佢無望到就想拖住我,,,而家佢捉住既，係我既巨龍 。

我拉開Niki隻手，「我跟住你行得架啦...」

Niki即刻勁緊張，紅都面哂！「呀！！對唔住.. ！！」

「..得啦得啦。」我回應。

「...呀...」組媽面紅真係好可愛。

屌…係咪完撚左？之後都冇甜啦？

點會呀

咁快第5回

「咁果陣我即刻同佢講，喂，我而家比比$5000蚊你，你聽哂我話得唔得先 ？」

戇鳩既組爸黎哥唔知係度講緊咩戇鳩故事。佢比相入面既皮膚白少少，不過都係黑架喇。一D都唔高，又無身形，成身完全無肌肉，又無髮型，成個傻仔咁。不過你咪睇佢戇撚鳩鳩咁，已經三四個組女圍住佢啦。唉，這些機會...

「我地唔好理組爸啦，我地介紹下自己先啦 。」坐我隔離既完美靚女組媽Niki話。

組媽唔講野的話，我仲沉醉緊係滿腦子都係組媽摸我巨龍幫我打飛機既畫面...

「我地已經認識哂架啦，所以我地再講多次比你聽啦~」組媽把聲真係好甜。

我唔逐個記底佢地講咩啦，係度一次過寫底我果組有D咩人。

組爸，黎哥，皮膚黑黑地既傻仔。不過似乎係大智若愚。
組媽，Niki，完美靚女。
西佬，Freshman，狗公
Ivan，Freshman，口水仔一個
啟東，Freshman，幾靚仔
肥康，Freshman，遲到肥仔
Angel，Freshman，四眼肥妹。
Helen，Freshman，支那妹一個。不過幾高瘦。好似湖北妹黎。
Ada，Freshman，做開運動既女仔，黑黑實實。
Grace，Freshman，組女入面最靚果個，波波都有C Cup
Jason，Freshman，即係我。

「組媽，點名啦 。」尼哥話。

「你自己又唔點 ！」Niki回應得好可愛。

「梗係啦，組爸負責搞氣氛架嘛，組媽負責增進組員關系架嘛，哈哈哈哈！」尼哥笑得好戇鳩，搞到本身決定無視佢既我都因為佢個樣笑埋一份。

靚女組媽Niki企起身，佢對大波波完全唔會比件Camp Tee隱藏得哂，輕輕搖左兩下 。

「有兩個無黎添..洗唔洗打比佢地？ 」組媽話。

「女黎架？組女我打，組仔你打 。」尼哥話。

組媽話：「組女黎架。」

組爸隊左個電話埋組媽塊面度：「咁你聽啦。」

點知組媽好大反應，狂打組爸：「化左妝架你做乜掂我塊面 ！」

組爸比靚女組媽打到訓左係地下：「嗚呀！嗚呀！唔好強姦我呀！ 」

「起身 ！」靚女組媽發嬲都係咁可愛。

「起咪起...」組爸尼哥好似有古惑。

果然，組媽大大力打左組媽PatPat一下，痛到組媽彈起，然後組爸「Hehehe」咁一路笑，一路好似隻馬騮咁彈走左 。

「你咪走呀 ！」靚女組媽大叫。

「唉..組爸就爽啦，有得打組媽PatPat 。」西佬話。

「你又想打？Hehe 。」肥婆Angel話。

「其實呢...組爸媽咩關系呀拿？唔通佢地係男女朋友？」我問。

「無可能。」Ada話。「組媽咁高級點會同組爸一齊呀。」

「哦，你話組爸低級！」Ivan笑笑口咁話。

「你望下隔離組個組爸先啦..」Ada話。

隔離組個組爸高大靚仔，已經Brief緊班組仔女一陣要做D咩，而我地個組爸...仲係度同完美組媽玩緊追逐戰，就快跑哂成個canteen。

「你企係度呀！死非洲仔！仆街死啦你去！」組媽竟然講出咁粗魯既說話。

不過睇哂咁多組既組媽，都真係Niki最完美 。

剩屌閪咁你去睇成人小說啦 弱撚智

組爸打組媽

聽日再入黎

原來組媽係M 嘅
組爸㩒住組媽個頭迫佢含撚

褲都除埋比我睇呢啲 快啲重點

我諗起之前ocamp我個組媽 黑實肥婆

Lm

係咪sport果d

ba的....

關系...無人都睇到？
十個故po幾個都吾系甘牙

我用九方一打個關佢就自己出個系字
下次打返岩

正皮加速

lm

快

快！

講清楚一點先..實情呢呢個係甜故黎。
不過背景發生係大學仲要Ocamp呢，就不宜咁快加太多糖。話哂都要有返freshman既感覺，慢慢慢慢咁加重個曖昧關係先有得食女
不過我保証你都想睇既野一定會有
請認真一點正皮，速度可以加快

BTW我想講 我好鐘意睇讀者意見 真係會睇讀者意見改劇情 所以即管留言，我會更加有動力寫落去。

想睇黎哥大戰angel

lm 好耐之前睇過 終於翻黎 樓主加油

咁你出文未呀

一日一篇 點睇阿

第6回

「拿，跟我做一次dem cheers，黎！大碌撚！大碌撚！Wow~~~ 」成個黑人咁既組爸黎哥話。

「下，得唔得架，得果幾句野，你望下隔離組寫幾多字係塊board度先啦。我地輸哂啦。」組媽吹住風扇咁講。咁又係呀，隔離組個高大靚仔組爸已經好落力咁寫到成塊board都係字。

「你地戇鳩既，寫咁多字點記呀。得架啦，兩句贏硬架啦。」黎哥胸有成竹。

「唉...一陣玩game我地輸硬。」狗公西佬細細聲嘆氣。係既，咁既氣勢，已輸啦 。

Ocamp通常開波都係一D Ice-Break game，由MC hold既集體遊戲，等一班Freshman可以有得玩下，同多D唔同既人有少少接觸。都幾好玩既。

玩game對於體力唔多得既我黎講，本身諗住輸硬，點知最後結果係...我地組贏哂。

因為體力行先既遊戲，組爸黎哥好似馬騮上身咁跑黎跑去，又搶埋MC支咪，成個場佢玩哂咁濟。所以...原來呢個組爸都幾勁 。

組爸以全勝姿態羅住上午既戰利品—2000蚊現金。

「得喇，我地食埋個Tea先慢慢飛住的玩City Hunt啦 。」黎哥非常神氣，得撚戚得佢。

「我對你完全改觀啦組爸~~!!」靚女組媽雙眼發光，其中組媽把聲仲甜到入心 。

「得啦，我知你愛慕左我好耐，收返埋啦。」組爸同組媽講。

「組爸好勁呀~~~~ !!!!!!」幾個組女都大叫，搞到黎哥鬼咁興奮。

我望見隔離組個高大組爸輸哂，同成組plan緊點樣由上環行路出大埔，就印証左，原來靚仔係無撚用的 。

不成文規定夜晚十點上下出

出得好慢

聽日出多D
日抖返工打唔到多體諒下

吸血鬼讀者留名

一路睇一路諗番ocamp同reg day

聽朝就要去ocamp
原來ocamp係咁淫賤
好期待

華王子 ，留名

標題成就已達成

完

精簡。。。。

LM 支持樓主

ntr故?

希望你唔好太失望

完

屌你 做每日一篇咩家陣

個cheer痴撚線

btw 個故嘅背景係咪港大?

dem cheers我估係HKU

你放啲日本妹圖出黎 好冇代入感

好難搵到D港女有靚相又有高清扑野圖你睇喎大佬

今晚加速 應承大家

l m

好好睇呀~ 我每日返工都有追

組媽打組媽?

賓周已摸 全文完。

笑死 樓主真係每日一篇

有生之年系列

打錯字

第7回

「拿，去廁所既就去啦下！一陣我地又要搭車架喇！」黑人組爸又發揮佢既領導力，一黎到呢個靚商場度就叫我地去左廁所先。

而家我地成組出左去玩一個叫做Cityhunt既遊戲。因為有人話我講得太精簡，我就再講詳細少少。

Cityhunt基本上每間大學每個ocamp都會玩既遊戲，顧名思義就係係香港呢個city入面hunt咩呢？無錯，就係唔知hunt乜鳩。係遊戲進行既時候，會有D工作人員比 D指示我地組要我地完成。當然不外乎極度戇鳩情節，例如係街度除衫呀，問人唱散紙等等。當然唔少得係人多擠迫既地方dem個cheers啦...唉，真係好驚比人認到我。呢度亦都係最易比人拍片放上網話大學生真係戇撚鳩鳩既一Part。

「日月和聲一代精英....」屌啦，我個腦點解會響起隔離hall個cheers架呢..？

呀係，Cityhunt進行中既時候經常會遇到其它組，其它hall，其它系，甚至其它大學既ocamp撚。

講返正題，我地而家就係cityhunt既途中，趁住係商場要把握機會去個廁所。

而家，男女就分開左兩批了。

「組爸。」西佬即刻把握機會。「我想問呢...我想問呢...組媽佢有無男朋友 ？」

「呀~~ 」組爸狂戚眉淫笑。

「我估組爸同組媽本身已經係一對。」我既毒撚本能話我知。

組爸擘大個口：「咁大頂高帽笠落黎 ？」

「因為你同組媽好似好熟咁...又會摸手摸腳 。」我話。

組爸「哈」一聲。「其實我都係早你地一星期識你組媽架咋喎 。」

我地班仔當然唔信啦，識一個星期就可以打組媽羅友 ？

不過我地唔理三七二十一，狂問多D組媽既野啦！一陣佢一出黎我地又要扮返正經啦嘛。

黎哥神神秘秘，同我地圍左個圈。「你地係咪覺得你組媽好撚靚 ？」

我地當然答係啦。

「你地組媽靚就係人都知，無一個男人行過唔會望佢。唔單止係hall花，你數到系花大學校花都真係三甲。不過你地組媽除左靚，仲係超級風雲人物黎。而我地班男仔係背後會叫佢做『九美』。」

「拿唔撚係仆街,on入面果隻九尾呀下！『九尾』呢個字來自『美尻』，因為你地組媽除左波大之外，對PAT都係出名靚。據聞呀下，佢平時係Hall都唔著褲，只著底褲周圍走。上年同佢一齊住果班女非常唔順超，周圍唱佢發姣。不過都戇鳩既，咁佢對Pat又真係翹呀嘛，著咩都翹架啦，都羅黎講既。」組爸越講越興奮。

「就係因為咁而做左風雲人物？」肥康話。

「傻啦，而家先入戲肉。」黎哥望一望女廁門口，確保班女未出黎。「組媽出名，比人呃蝦條！！ 」

又黎組爸

見到個黑人gif笑撚咗

第8回

「你地組媽出名，比人呃蝦條！！」組爸黎哥一嗚驚人。

「拿事先聲明，呢D全部聽返黎，想知真相或者私人野你地自己問返佢 。」黎哥話。「你地望見Niki咁既靚樣，一定食仔無數啦？錯，佢純情到不得了。上年佢一路讀書一路返part time，之後比個店長溝左。佢果期日撚日都出去返工兼拍拖，其實就係去左扑野！！」

組爸搵個袋遮一遮條褲。「講起都扯扯地添。」

「之後個店長扑野扑到入黎大學，耐唔耐就會入黎搵Niki扑野。而呢單野點樣黃左出黎呢...」

組爸羅左部iphone出黎，開左telegram，開左張矇到飛起既相出黎。雖然係又暗又矇，不過都隱約見到一個全身裸體既女仔，係草叢度拮起個羅友唔知做緊乜。

「美尻 。」組爸重覆呢個字。

組爸收返起電話，開始深呼吸。「冷靜返先得，冷靜冷靜... 」

「咁之後呢？你未講完喎！」我追問。

「之後？」黎哥話。「之後發現原來個店長係周圍搵女黎調教然後送去做性奴隸，之後咪分左手囉。」

「...有無再吹大d 。」西佬對呢個結局唔多滿意咁。

「Hall既傳說係咁上下架啦 。」黎哥笑笑口咁話。「咪唔好信囉 」

組媽同班組女係廁所行返出黎，「你地邊個有紙巾？」

「我有呀，九尾。」黎哥一時口快，搞到我地班仔笑到仆街。

組媽一臉疑惑：「咩你老尾話？你鬧我？」

究竟組媽係咪傳說中片入面既果個美尻呢 ？

加速

加速啦想打飛機

第9回

「拿，由於我地而家搭車太撚無聊喇，我有個遊戲想同大家玩 ！」組爸話。

我地而家搭緊巴士，成個巴士上層就得我地12個人（11個組員+1個OC）

「玩咩先 ！」靚組女Grace話。

「我地玩...」組爸淫笑得極度猥褻。「我地玩睇組媽既.... 」

完美組媽Niki本身想訓覺，不過一聽到黎哥講『組媽』兩個字，即刻醒一醒。「？ 」

「睇組媽既...學生八達通 ！！！」組爸大笑。

「好呀！！」全部人都同意。

學生八達通，完全係大學生既照妖鏡。就算幾靚既女仔，都會係中學時代影既學生八達通度顯露出佢真正既面目。男既戇鳩，女既豬扒，基本上係定律。

「羅黎羅黎，女仔睇先！」肥婆Angel想搶，不過黎哥唔比，話要自己睇先，仲「嘩嘩嘩」咁聲。唔知會以為黎哥同Angel好熟 。

女仔點解都會咁想睇呢？因為唔夠組媽既既女仔都想証明組媽細個係柒既，黎羅返多少自尊心。

「好喇拿，Lady First喇。」黎哥比女仔睇，第一個就比靚組女Grace。組爸都係一個醒目人，專揀靚女埋手。

「哦...」班女仔發出一D都唔興奮既聲。「到你地喇。」

我地男仔接過張八達通，發現...

「嗚呀！！！！ 」我地幾個男仔驚呼。

原來組媽以前細個係男仔頭！！雖然一定無而家咁靚，不過都幾可愛！！嗚呀...天生麗質，原來就係組媽呢種人...？真係識投胎，女仔靚真係已經人生贏家。

「...！」唔知幾時又訓返既組媽，比巴士轉彎搖醒左。「...你地幾時羅左我張八達通架..？」

我再次比發呆既組媽萌到，心靈損傷值-9999999

今日到呢度啦 請繼續正皮

今日正皮多左好多 我都寫得特別落力 希望日日都咁多正皮

like埋我fb啦雖然成日潛水無野post

cls

今日進度唔錯

亂黎

樓主，你係咪俾人提議劇情咖?

如果係嘅話不如考慮下安排主角佢地city hunt期間搭地鐵，跟住喺車上面玩剩係俾握住條柱紅色部分嗰個遊戲? 然後可以話組媽同主角玩嗰陣又唔小心有身體接觸 (例如又揸錯主角條嘢)，順便為戲肉舖路

咁當然個故點發展由你全權話事啦

LM

幾時再有甜

屌講咁耐先摸咗一下
幾時含

黎哥好撚好笑

快啲玩完cityhunt返房玩房game la

頂 快啲加甜啦 出左幾日都仲未有甜

名已留

加速。好想繼續睇。唔理有無甜

早左一個月入嚟

F竹

加甜

幾時重甜

nice idea

早兩日先玩完ocamp 好有feel 😍😍😍

樓主文筆唔多掂，成日懶幽默好難頂

下個月先ocamp？

我入黎係睇你點做愛啊仆街

組媽張示意圖真係好唔多掂

組爸呢

組媽係淫底
組媽唔係處

咪再發埋d組媽模擬圖喇 好鳩

組爸圖有聲

好呀唔整

吸血鬼爛左尾？？？！ 死左去邊呀

呢個好難寫，越寫就覺得自己未夠班寫到咁龐大世界觀既野，要D時間計劃
果期d讀者又成日催 越催越寫唔掂，所以暫時擺埋一邊先
而出個輕鬆小品短短地完左就算

日記式個個甜故又死撚左去邊？？

Sexnote忠實粉絲LM

過紙言啦有update過

原來樓主係sexnote個作者

巴打你認錯人

呢個會唔會斷尾㗎？我都唔問會唔會爛

第10回

係地鐵度，我地十鳩幾條友圍威喂係度大聽笑。

「哈哈，因為我尋晚太興奮，所以無乜點訓過... 」組媽Niki反應明顯慢兩拍，食完Lunch，飯氣攻心就更加明顯。

「喂搞錯呀！點做組媽架？ 」黎哥打左Niki一下。「你都訓，班仔都訓架喇。」

「唔好話組媽啦 ！！」係呢個時間走出黎護花既，都係得西佬一個架姐。「組媽都係因為要帶我地所以太興奮訓唔到姐！點可以怪組媽架！」

睇黎企左係組媽隔離興奮果個，係西佬你喎 。

「喂行啦！轉車！！」OC黑文話。

介紹下先，Ocamp入面既工作人員叫做OC，即係Organizing Committee。即係ocamp入面既阿四，set場呀睇task呀乜都係佢地做，而且無乜地位。OC通常係fd搭fd幫下義氣手，而主動想做OC既人，有機會都係同獸父一樣——食freshman。

黑文係一個黑黑地眼大大既男人，叫做幾靚仔啦，不過有個同佢唔係好夾既大肚腩。年紀都近30歲既阿叔黎。

「搞錯呀，點解唔係組爸提呀？要OC提呀？」我地組一個戴耳環既憤青Ivan話。

「哈！」黎哥冷笑一聲。「你估組爸黎做野架咩？組爸黎玩架嘛 ！！」

組媽Niki已經準備行：「行啦仲笑！」

「呀組媽呀...」黑文叫住左Niki。「我地行埋一邊傾少少野先..」

OC黑文懶好人咁，唔通佢都對組媽有意思？？

轉車站鳥！！呢個轉車站路程都幾遠，cityhunt又計時，所以係要跑的。首當其衝一定係黑鬼組爸，佢狂係度大叫住咁跑，成隻動物園黑猩猩咁。唉希望途人唔好拍片 。

跑呀！！好在上到車唔洗等下班！！咦...咪住...

「組媽呢？！」西佬第一個發現。

「後面掛，唔好理佢啦d女人麻鬼煩既。」黎哥撩住鼻屎話。

「唔得喎！」靚女Grace雖然靚不過把聲沙沙地。Grace指住份cityhunt guideline「呢度話要成組到達先會計分喎 。」

「咁撚大獲... ？」組爸個驚訝樣都係咁撚好笑。

咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇--請勿靠近車門-地鐵道門準備閂埋。

唔得，我一定要...組媽佢又靚..又pure..又true...又大波 又大羅..雖然咁硬要數佢都可以話佢有時會面青口唇白...但佢真係一個好組媽！！

我趁未閂埋門，跳左出去！！我決定要等埋組媽！！

乜撚野巴士呀幾時作過巴士故

你地唔鐘意睇日本妹組媽呀睇組爸個靚仔樣啦

作故你睇仲要屌我老母 上一頁啦你

本身打打下故仲想出無啦啦比人屌老母
又要睇又要屌 咩世界

無心情，聽日再出

喂你唔睇咪搞亂檔啦等緊故架

得個幾章ja wor 師父

我up下舊故先咁我

兩邊一齊update 最好

你未寫好就認啦
屌你老母
咁撚多藉口

我都想有咁既時間

扑未

咁你揀定一個黎update 啦
唔好又爛尾

樓主加油

唔好理d口臭撚屌呀樓主
我唔介意出得慢 不過真係唔好是但作d sad end報復讀者 睇過d故又係狂俾人催又話會爛尾 結果笑故都冚家鏟

9作結局無寧願無結局 留返少少幻想空間

唔撚想等你咪睇第個故囉

咁又唔係喎
佢真心寫得好睇

幾時先到夜晚玩房game

多謝支持 出多回先

第11回

「傻仔！！」我同自己講。可能組媽已經係另一道門上左車呢

不過我點都要去，因為唔想比黑文同組媽兩個人獨處

就係咁，我自己一個企左係度

「等我呀？ 」我個羅友比人打左一下。原來唔知幾時組媽同黑文已經係我後面行左埋黎！！ 「跑咁快做乜呀，眼訓呀 」

組媽仲成個人挨埋黎：「比我挨下啦..」

我當然唔會拒絕啦

黑文個狗公呢？ 好在，佢係度忙緊整理資料whatsapp返去。睇黎黑文應該唔會威脅到我同組媽既關係 屌，又想扯旗...由上面望落去，組媽對波真係唔講得笑... 個弧度..

================話咁快又會合返組爸================

「哈哈，」組爸黎哥好仆街咁恥笑左兩下。「組媽又點會話你聽...佢尋晚係乾衣機壞左D Bra唔乾所以羅個風筒吹左成晚先訓過先得架... 」

「喂呀！又話唔講又講 ！」組媽又勁大力打組爸。死火，佢地越黎越熟絡。雖然話組爸都係識左組媽無耐，不過話唔字...組媽會比佢溝左？我唔想組媽咁就比黎哥食左...

「其實你地組媽好污糟...」組爸講完就隨即傳來爆炸聲，睇黎組媽已經打死左個黑人了。

組爸生命個數：-1

G持

推

好睇都要屌人老母

幾好睇 支拎樓豬

我 你個 每日一

玩緊ocamp聽日就city hunt 好有feel

每日一篇

毒男個性變得太快

又話短故? 咁耐都未入局

之前小琪個故會唔會寫埋落去

開始悶

幾時有甜啊

摸左賓周 甜左

摸賓周=大结局
後面全部都係後記

似寫日記多過寫故

依個故究竟害死左幾多個無知fm/中學雞?

第12回

組媽對波真係大得黎又有彈性 軟錦錦既感覺加埋有少少堅挺先可以塑造到咁既弧形 而且組媽合埋眼訓覺個樣..實在太可愛，真係咩人見到都會對佢心生淫念。

呀..唔好意思。我又幻想返組媽頭先挨住我合埋眼訓覺個樣啦...

「喂！行得未呀喂？」憤青Ivan拍門。

「得喇，就快痾完！！」我回應。

當然，係殘廁既我唔係痾屎，係打緊丁。

趕緊打完一炮之後，即刻就出門口會合返成組人。

「你係咪唔舒服...？」組媽Niki話。「唔舒服記得出聲呀，我地一齊慢慢行。 」

哇屌... 我識我諗多左，組媽講任何說話我都會幻想成佢挑逗緊我。不過我自己知自己事，毒男最忌有自信，岩先衝出地鐵等埋組媽已經係我人生中做過最勇敢既事。

「你痾屎講聲呀遲到啦嘛。無分啦嘛。」黎哥話。「出事架嘛！」

我地而家做埋最後一個任務，就可以食飯。而呢個任務就係最難既任務，就係行上大斜路去到Campsite！！

「又話飛的既組爸~~ ~」組女Grace係度叫。

「飛的唔係問題，不過呢度好短程架咋，飛的唔抵呀 。」組爸話。

但你呢個非洲人日日通山跑呢，我地香港人黎咋！DSE唔洗考跑山架！！

「組爸！等等呀！組媽唔多掂喎！」成日係完美組媽Niki隔離走黎走去，講佢d無人想知既野既狗公——西佬話。

「搞錯，渣架 。」黎哥走返轉頭望下Niki。「洗唔洗幫你報警呀？」

「..唔洗..不過我想抖一陣...」完美組媽Niki開始面青口唇白。

「抖？包尾要大懲罰架喎你唔記得啦 ？」黎哥有點不屑。

靚女組媽見黎哥唔高興，想頂硬上。「好啦咁，我應該行到..」

「喂呀！組媽唔舒服呀！我地應該一齊共同進退 ！！」西佬忽然熱血。

「係...我都覺得應該抖下。」一路無乜點出聲既肥仔肥康話。by the way佢真係好似猿人。

「唉黎啦，我揹你。」黎哥霸氣盡失。

「下？」同黎哥好熟既Niki都嚇左一跳。「你得唔得架...你尋晚都無乜點訓咋喎 。」

黎哥踎底個身，作痾屎狀。「快！」

咪..咪住！！以組爸個性格，應該無乜可能會主動幫組媽，佢唔通有陰謀...？

「咁...咁好啦。」Niki睇黎有d怕醜，但係都諗左兩秒，爬左上黎哥個背度。

「！！」我驚歎一聲。明明著住鬆身ocamp tee既Niki，波形突然變得勁明顯....！！因為佢對波完全壓哂著組爸黎哥度！！

「嗚呀....！ 」黎哥大叫一聲。

「做咩？我好重咩？ 」Niki話。

「人..人渣！！」我心入面諗。根本黎哥就係想食Niki波餅！！

「等...」西佬當然比我更快行動，佢一個箭步上前想阻止黎哥，仲伸手捉住組媽。「等我黎啦！組爸你攰架啦！！」

嘩，好在西佬出手先，唔係我出手。睇落真係好撚肉酸。

「得架啦，呀西你行先啦。」組媽Niki笑咪咪咁。「而家ok架啦 。」

黎哥個死人樣：

黎哥對手而家擺左落Niki對豐臀度，呀唔係，應該話係美尻！！咁樣咋咋帝摸組媽 ！！

不過奇怪，我見到組媽個眼神...唔抗拒不特止，仲有少少開心咁既？？

爽死的組爸

黎哥食組媽

唔好俾非洲佬食呀
痛死組媽

識玩

組爸癲得嚟好正

一日一篇

呢啲性格應該大把囡

會呀，有哂結局啦只係中間改劇情要補寫返d野

LM加速 聽日去ocamp

記得唔好搞出人命喎

文呢
甜呢

第13回

揹住完美組媽Niki既組爸黎哥因為一步一步咁行，所以搞組媽上下上下咁震動 。

「啊..啊...」組媽每震一下就叫一次。雖然知道組媽係因為唔舒服而發出呢D聲，但始終由佢把口發出既聲硬係覺得特別淫賤.....

Sorry...我扯左 。

「呀！！」組媽突然尖叫。嚇到我即刻縮返（條鳩）。

我一望！就見到組爸唔知做乜趴左係地下，係咪暴斃左！？佢做左第一個玩ocamp而死既人？？

「我唔揹啦！ 」組爸原來未死。

「點解呀？係咪我太重 ？」組媽Niki話。

黎哥跟超超。「每行一步就係我耳仔邊嘈住...點行呀 。」

Niki好似唔係幾好意思。「對唔住..我無心 。」

又係度恰鳩靚女組媽

但我當然知道，組爸扮訓底其實係因為...佢都扯左旗，唔可以再行落去 。

「呀..呀Jason！你揹組媽！！」黎哥突然點名叫我。

呢一刻既我，心境就好似一束束浪花打上心頭。明明係毒到唔識出聲既毒撚，竟然會遇上一個同天使有身體接觸既機會。我真係好興奮，好激昂，好想即刻除褲打返個丁。我估我都係第一個係ocamp中途打丁既人。

「呀...」我驚歎。因為我比眼前既景色嚇到呆左 。

組媽垂真舉起雙手，好似想叫人抱抱既BB一樣。「唔該你 。」

我諗...我已經比組媽萌到了 。

ching寫咗成個星期都未入戲肉好似講唔過去

第14回

「Jason，你有無想Chakalakalakalakala in Niki？ 」黎哥不停戚眉。

「講咩呀你 ？」我背後既組媽Niki一臉疑惑。

我知黎哥想講咩，佢想講我想中出組媽呀嘛 。唔好再講喇！！我已經又繼想緊我同組媽係床上面迫佢M字開腳然後我大大力壓落組媽到插到盡一盡既畫面....不過我唔可以分心，因為我要專心一致令自己冷靜返，因為唔洗幻想，組媽對波已經正正壓係我背後 。

「好撚大壓迫感..」我心諗。第一次有波餅食，先知原來壓落黎個大細比眼睇更大，應該近E Cup。我唔止感覺到有野迫住我，已經我仲感受到組媽個bra同我背部既磨擦。每一下磨擦我都感受到組既對波既形狀，我甚至知道佢既乳頭已經凸凸地，係咪因為磨擦到我背部已凸起左？ 雖然我係咁理解，不過我對女人波都無乜認識架啦。

組媽雙乳對我背部既磨擦。我每行一步，組媽就磨一野。嗚呀..我就快爆 ！

組爸黎哥自己行左去前面帶隊跑，我同組媽兩個落後左係最後。

「Jason..」組媽係我耳仔邊講野，陰聲細氣唔知做乜。

「..呀？」我縮一縮個頭，因為我唔係幾慣比女仔係耳仔邊吹氣。

「...我呢.... 」組媽唔知想講乜。

「.呀...咩呀？」我回應。

「..我..會唔會太重？」組媽話。

「都唔會呀，我ok架。」我講完，稍為用力一跳，想將組媽彈返上少少，唔洗好似就跌咁。

「..呀！」Niki淫淫地咁叫左聲。

「 ...咩事呢 。」我又扯得更加勁。

「無..只係你太用力渣我patpat..」Niki話。

唔講都唔覺，原來我因為唔想組媽跌而不自覺用力渣左落去。

「..哇。」我都唔知點反應好。

「唔緊要架，我ok架。」組媽好溫柔咁話。「多謝你揹我。」

我望一望組媽，佢面色泛紅，輕咬嘴唇，一臉怕丑咁樣。不過同時佢又好似好享受比我摸patpat...唔知係咪我錯覺呢？定還是..組媽對我有意思..？

「呀係呀Jason...今朝呢..」組媽似乎想講摸我巨龍果件事？「我咪摸到你下面既...」

一黎就咁直接既。 我真係唔知點反應。

「其實我無心，Sorry 。」組媽一路震一路話。「希望你唔好放係心度。」

我即刻心如刀割。唉，睇黎組媽對我有意思，一切都係幻想 。

ocamp太多野發生都要逐樣記下 無得一野跳到去扑野

就快覺得組爸先係男主角

組媽

西佬點解唔出聲爭取揹組媽？好似順攤得濟

摸完賓周 此帖已完

幾日先入嚟一次10分鐘就追完

毒撚真係 千奇唔好亂諗野

華少求下你加速，好頂癮，睇咗咁耐未入戲肉

Maximbady先係主角

你寫到咁生鬼咁好睇做咩啫！
頂癮架嘛
加速呀

agger

我係紙言睇第二集未到結局嘅

每日二篇

黑人gif先喺重點

屌 加速呀

多謝支持 我會加速打文

之前d故都會出埋去 fb公佈啦呢d就

第15回

「好撚攰！！！」

上到去campsite之後，第一件事當然係亂鳩咁訓上床度抖下先啦，勁撚攰 。真係中學果時跑9分鐘都無咁攰！

不過雖然攰，但係同班朋友熟左，我都覺得幾開心 。因為作為一個毒撚，人生無乜幾多朋友。Cityhunt呀，做埋d好驚比途人拍片既task，真係唔想再講落去。

不過，唔理今日點樣，最重要既係..我同組媽熟左 。

波餅果下就唔洗講啦，全日既最高潮。一路上組媽都同我傾左好多計（雖然佢同個個都有計傾）

「做咩係度傻笑呀 ？」上面無啦啦有把聲係度講，嚇到我彈起。

「...嘩，組媽。」我望住係上格床隊個頭落黎望我既完美Niki。「你訓我上面咩？」

「唔係呀，我擺住野上去先咋 。」組媽話。「你想同我女上男下呢 ？」

我屌 ！！我一時之間反應唔到。點解組媽會講d咁既野？明明佢外表好靚好乖好pure好true，點解佢講呢句說話？係咩意思？？

我個腦諗起組爸電話入面果個野戰裸女...

當我想回應佢既即候，一對美腿已經係我面前邑邑癢癢——組媽已經爬緊落床！！

嗚呀 ...對腳岩岩好，有少少肉又唔太瘦，加埋佢對完美PatPat..我好想再渣幾下...

「喂！你地邊個要叉電...」組媽已經行左去同D組仔女講野。

「我話你聽，你唔會咁好彩。」西佬極度仇視我。「我睇到哂你對組媽抽水。我話你知，組媽我睇中左。」

「咁有無睇中埋右 ？？」有個黑鬼...呀唔係，係組爸黎哥突然係西佬後面出現，仲鉗撚住左佢條頸！！

黎哥故意勁大聲咁講：「你睇中左組媽呀？呀西！」

「救命..救命..！我投降 ！」西佬慘叫。

「組媽！你過黎先！！」黎哥好興奮咁話。

「做咩事呀.. ？」組美扭下扭下對羅友行過黎，哇屌一著拖鞋就好撚正。

「你個仔話想食你喎，你覺得呢 ？」黎哥個笑臉上出現一絲奸意。

西佬面都紅哂，即刻否認：「我無講過！！」

「拿咁你話比大家聽，你鐘唔鐘意組媽？想唔想食佢？」黎哥大聲到唔止我地組，連隔離靚仔組爸呀龍果組都行埋過黎食花生。

「一睇就佢鐘意組媽啦 ！」運動型組女Ada話。

靚仔呀龍走黎，粒聲唔出就禁住西佬係地。「黎哥咩事呀？咩事呀黎哥？」

屌，原來黑人組爸係大佬黎架 ？？點解個靚仔咁崇拜佢咁既？？

「個仔呀下，想對組媽有不軌企圖呀下 。」黎哥話。

「我無！」西佬而家個樣，真係望到都老尷。

「拿，其實就無野既。」黎哥話。「我地問下組媽，佢又鐘意你，你又鐘意佢，咁咪ok囉。」

「咩呀 ！！」組媽不知所措。

「拿組媽，你鐘唔鐘意呀西仔？」黎哥笑笑口。

「痴線！」組媽轉身想走。

「哦！痴線即係...」黎哥望住咁多人，碌大對眼。

阿龍果組個MK組媽：「無行啦屌 ！」

係全場噓聲同恥笑聲之下，全部人開始散場。

我開始同情呢個訓左係度無諗過再爬起身既狗公西佬，因為我無諗過原來Ocamp入面既權力階級係咁重。組爸完全可以將個組仔玩到完全無還口之力！睇黎我鐘意組媽呢件事，一定唔可以比任何人知...

不過向好果方面諗，黎哥幫我解決左一個好煩既對手，都係一件好事。

「又搞掂一個 。」我聽到遠處黎哥同阿龍講野。

「黎哥，」阿龍話。「其實呢...我都好鐘意你個組媽。」

弊啦，高大靚仔既阿龍都加入搶組媽既戰團！！

等睇組媽大戰各組仔

好似有啲伏線喎

黎哥正過主角

L

屌，去返每日一遍

屌 個nigga好真實 之前我個組個oc就係咁矮毒撚樣 但勁玩得周圍yo人 我高佢成個頭但一拍埋去都輸曬個氣勢 結果緊係俾佢食曬d組媽組女
又真係同個組媽識咗幾日但已經攬身攬勢 代入感好强烈 但係代入咗西佬呢d俾組爸玩鳩嘅角色

令我諗起我組媽都係好好波又靚，可惜可惜

無睇兩日唔記得追緊

我覺得西佬唔夠狗公，反而有d可憐

加速加甜

第16回

「We walk to the left we walk to the right and we walk and we walk and we walk all night...」

無錯！無錯！今晚既節目係camp fire！ 堪稱Ocamp最強節目之一！！

以前唔知乜撚野叫campfire，仲以為要放火唔知燒邊度，原來campfire係圍住個火跳舞 ！！拿，咪以為好戇鳩，其實講真係好好feel。一黎夜晚，大家已經對左全日，已經熟悉左唔少。二黎，當大家做同一樣野（跳舞）感覺非常自high。重點？重點當然係我地既完美組媽Niki啦！！

「Hi~」組媽走埋黎我面前拖住我隻手。佢講句Hi講得好風騷 ，睇黎佢一到camp fire都好興奮。

唔好會錯意住，我都好想組媽主動黎拖我手，不過而家係campfire入面最正既部分，叫做changing partner/清蒸partner，一男一女跳一兩分鐘，之後就會shift住咁換人。

「組媽。」我好想強吻組媽，因為佢係營火花之下特別靚。

Niki唔知係咪睇得出我個心想做咩，奸奸地咁笑，然後...然後....然後....

然後...

佢伸手落我下面輕輕力摸我巨龍！！

「專心跳舞啦！ 」組媽話。

我個心非常之亂。當然，我D男仔fd都會拍我巨龍，係玩閹果時囉！但組媽..組媽...佢唔應該會同男仔玩閹架喎...！定係根本組媽就係一個咁既人？？佢已經玩仔無數，挑逗緊我？

唔洗講太多，我已經扯左。

大獲啦，組媽仲要企係我面前行左行右添。

「We walk to the left we walk to the right...」組媽自己係度唱歌詞。

組媽唔知做咩故意patpat向後撞到我扯住既巨龍，我即刻縮一縮，企後兩步。

點知組媽仲向後撞多下。

由於我地拖住手，我唔可以無限咁企後 。

「組媽你撞到我..」我話。

「我知呀 。」Niki輕輕淫笑。

我已經無機會再問Niki係咩意思，因為歌仔已經唱完，Niki已經行左去肥康前面又扭羅友 。

之後行黎我度既係組mate Helen，樣都唔差既不過係支那妹囉。係組媽面前，雖然佢係幾白滑，不過都全部要收皮，何況區區一隻支那妹？

「你做咩掛住望組媽 ？」Helen用唔鹹唔淡既廣東話講。

我梗係要望組媽啦，我想知佢有無用對靚pat夾肥康條腸呀！

掛住望，唔小心踩到Helen隻拖鞋，搞到兩個人攬住仆左係地。

「嘩~~~!!!! 」黎哥果然第一時間走埋黎食花生。「Jason終於忍唔住啦！！ 」

成班人因為黎哥而尖叫，我都唔知有乜好叫 。

「嘴佢！嘴佢！嘴佢！」識既人，唔識既人都唔知做咩一齊係度叫。最慘既係，連組媽Niki都走埋黎食花生！！

最後....

個支那妹真係錫左我一下。

甜呢?

組媽嬲嬲豬

又話有甜……

組媽好淫

組媽挑逗你，支那妹都挑逗你

追左成星期都未有甜...

主角好普通但又咁好女緣

理佐咩掛字幻左媽

幾好笑嘅

今晚仲有冇

add sugar
speed up

黎哥幾正

黎哥fans

Live 左

黎哥

第17回

「其實你真係唔需要錫佢架，蝕哂底啦 ！」運動妹Ada話。

Campfire環節之後，係會濕撚哂。因為會有人狂射水降溫。所以組媽都當然不例外啦

「...我唔知原來唔洗錫。」白白淨淨既支那妹Helen話。睇黎佢仲摸索緊香港人既底線係邊。我想同佢講，香港人既底線一早已經過左。

講返轉頭呀！好失禮你咩 。我都未出聲啦我鐘意果個係Niki呀！還返個初吻比我呀 我諗住比組媽架

「算啦算啦。」黎哥話。「人地jason都無問你收返錢算係咁 。」

「係呀，係呀。」組入面既靚仔啟東話。啟東都無乜機會出聲，佢好靜。當然其實我同佢都一樣咁靜。

Ocamp每段環節之單都有少少時間比組員聯絡下感情，而家就係campfire完左，可以沖涼既時間。有D組會玩下組Game，頹少少既組就會傾下計就算。而我地組？就當然係聽組爸講無聊笑話啦...

「屌，著住底褲爆石，又真係好撚乾淨喎！個地下無屎喎 ！！」黎哥話。

雖然無聽佢講前半段，不過係真係幾撚好笑既 。

不過我都唔會點留心聽架啦，因為我既目光點都係..Niki度。Niki呢個時候係度整理緊我地既組物——毛巾。

組物，即係一組入面既代表物件。通常由組爸媽自費買比素未謀面既組仔女，財力大既組爸媽既所屬組別會有多D組物，不過唔好期待有apple watch做組物，通常都係d毛巾呀眼鏡框呀風扇仔呀之類深水步搵得到既貨仔。

雖然係咁，所謂物輕情義重，我地組既毛巾全部有組媽親自鏽上去既英文名...Niki真係好有賢妻良母既感覺呀 ！！

「Jason，你既 。」組媽遞左一條有寫住Jason既毛巾比我。「咁就唔怕一陣沖涼無毛巾用啦。」

屌..我開始幻想緊如果同組媽一齊沖涼係咩情景..佢對堅挺既巨乳淋到濕哂... 粉粉地既乳頭仲微微翹起，阻檔水珠流下...我伸手摸住佢兩邊既美尻，慢慢掃落去...呢個彈性同弧度，真係只有AV女優級先做到...嗚呀！！唔可以再諗落去島！！

「呀唔該。」OC黑文走左入黎。「組爸媽出一出黎。」

「搞錯呀！！」成班仔女係度話。「叫走左組爸 ！！」

我只係在乎組媽都要走。

「HEHE唔撚怕！我叫隔離組爸湊住你地先 ！」黑鬼咁就同Niki行左出去。唔知有咩神秘計畫呢？？

隔離組個靚仔組爸帶佢佢果組D人入黎玩game。拿，真係唔係排斥靚仔，不過第一，佢果組d仔女又唔係熟，二黎d房game無左黎哥係度真係少左好多戇鳩氣氛....第三！！佢想溝NIKI呀！！！！

「我要玩聖獸！！」唔知點解聽到天使既聲音。

竟然...完美組媽Niki回歸？！！

幻想到黎狗 (黎哥) GIF

Pish

pish

好突然

濕尻mk文筆 垃圾劇情都咁多人睇
你地班撚樣簡直侮辱左文字

聖獸

屌你依個位先停

我屌

騎組媽

加速！！

live

希望唔好爛尾

最後係發夢，主角唔係同niki有互動嘅組仔，而係一早畀成班人玩嘅西佬

加甜加甜

出多D我既GIF啦屌你

樓豬呢

第18回

「我要玩聖獸！！」完美組媽Niki話。

明眼人一睇都知，根本呀龍就hold唔掂兩組人，要叫佢組既mk妹組媽急召返niki返黎撐下場。我地果組「大碌撚」一無左組爸媽完全玩唔起勁。

「我玩！我玩！！！」全部男仔突然極度踴躍。哇屌，原來大家都睇中左Niki！！

「咁呀...咁真係要等我出馬先得啦... 」對面組爸呀龍話。對面班女仔即刻尖叫 。不過的確，阿龍高大靚仔，講呢句說話係幾有型。

「Niki，我要同你合作。」呀龍竟然咁快表白心跡！！！ 食屎啦！！我無行啦！！！

mk妹組媽同班仔即刻鬧爆：「屌你手指咬出唔咬入 ！！」

而家就要睇Niki既反應啦...我唔想niki比阿龍溝左...諗起Niki騎住呀龍個樣，我就眼淚在心裡流..你不如一槍打撚死我.....

「唔得，我洗鬼你同我合作！我果組大把人！ 」Niki大大聲話。呀估唔到，一到夜晚呢個moment，Niki就開始精神 明明日抖成隻喪屍咁（索女喪屍）。

「揀我！揀我！ 」西佬本來一蹶不振，而家又回復返精力。

「呀...」Niki準備揀個組仔做佢既性獸。「你啦！夠大隻。」

Niki揀左...猿人肥康 ！！郁d都流汗既肥康，我睇唔到一個女仔有任何揀佢既理由。我只能推斷，組媽真係好識care組仔感受，連毒撚都要照顧下，等佢地唔好因為人地個個都有女埋身係佢地無女埋身而覺得心灰意冷。（點解我咁似講緊我自己 ）

組媽騎住肥康，準備好同對面阿龍對決。對面係呀龍做性獸，mk妹組媽做馴性獸師。

哇一開波呀，MK妹組媽即刻對住Niki用枕頭狂打！！唔講真係以為Niki殺左佢全家咁！！而呀龍係下面都非常進取咁想扯Niki隻腳！！死禽獸！！

「加油呀組媽！！」成個場都係呢句，都唔知撐緊邊一邊組媽。

當大家都睇得興高采烈之制，組媽Niki尖叫「呀」一下，突然向前傾，然後成個人向前撲！仲壓倒埋Mk妹組媽！！

hold game既OC黑文：「Oh... .」

做乜鳩呢？原來肥康突然訓低左。佢被「大碌撚」全組打落地獄之前既遺言：「哈哈，好攰呀無力呀嘛。」

「屌，肥絲大隻比組媽騎都無力 。」係我地「大碌撚」陪審團一致通過既判決。猿人肥康已經降為食物鍊最底層，比西佬更低。

不過組媽...好似又派福利咁 ...佢好似錫到MK妹組媽...仲壓住左佢....

「你對波就快壓扁我....我本身已經唔係大...」mk妹組媽事後表示。

好耐無貼組媽圖

推
加速

仲未屌？？
我屌你老母

第19回

估唔到玩聖獸都會玩出火

唉，因為岩岩發生左D唔開心既事情，我都唔詳細講啦，簡短咁講下啦：

OC黑文見到大家玩聖獸玩得咁開心，於是決定自己又落場玩！！乸乸地既黑文仲諗住同Niki組媽對戰 ，不過後來由mk妹組媽頂上。

一開波！黑文隻閪手就唔知點解渣左落mk妹組媽個波度 。

MK妹呆左幾秒，然後好嬲，仲一巴勁大力打左落黑文度！

我地都呆場呆撚哂。

至於而家情況係點，只能夠用一個字形容，慘！

兩組既氣氛由本身極度興奮變到極度差，全部人都覺得MK妹組媽比人非禮，考慮緊報警。

而黑文呢...已經被逐出營，成為撚化Hall入面既頭號通輯犯。

全名：陳大文
主修：Psycho
Year 3
等等資料已經瞬間響爆whatsapp group

完美組媽Niki就一定要走去安慰喊咁口既MK妹，呀龍當然同一班莊員盤問緊黑文。結果係點？我地d fm又點會清楚呀...所有事情黎得如此快，一時都唔知點好。我呢刻真係希望黎哥會快d返黎，搞返好個氣氛佢 。

==========房入面=========

房入面得返我地組既組仔女，組媽出去左安慰mk妹，組爸就唔知去左邊。

「唉，點解會搞成咁 。」肥康話。

「哼！」憤青Ivan一拳打落牆。「果個狗公黑文，我一早就知佢係鹹豬手 ！」

「唔係喎..」Grace話。「我一開頭覺得佢係幾好人..除左個人好似有少少乸型之外。」

「唔扮乸型點埋到你地d女仔身呀？」西佬話。果然佢係好葡萄大家都係狗公，點解黑文就有波揸。

「唉... 」全部人而家都唔知做乜好。

「呀...不如我地玩true or dare呀 ？」靚女Grace提議。

True or Dare都係去camp常玩遊戲之一，僅次於first impression。玩法有好多變種既，想知可以google search下。不過我地由於又無乜工具，所以用左轉筆黎玩。轉筆之後，筆頭指住既人就係要接受true or dare既loser。不過因為大家都未係好熟，所以唔係好想玩Dare，變成左True or true，即係講真心話既無聊遊戲。

「Ar..」靚女Grace負責問問題。「我要知你地既拍拖次數。」

筆頭指住左我 。

「Jason。」Grace笑得都幾甜。除左組媽之外，我既第二目標就係Grace。唔係溝女目標，係打丁目標 。

「0，下一個。」我好直接。

「喂呀，咁快唔好玩！」Grace話。「講多少少啦！成晚流流長 ！」

「下..無野好講喎都未拍過. .」

「咁呀..你有無鐘意人？」Grace坐好D個人，對波彈左一下 。佢對波雖然唔夠組媽大，不過已經夠J。

組媽級數
Grace級數

「..有既... 」

班女開始興奮。睇黎佢地都係鐘意八掛人地d感情事。

「係唔係係hall o入面架？」肥婆Angel問。

「..下題先問啦，比d機會人玩。下個！」我即刻話。我見支那妹Helen好似唔想期待緊D乜咁。喂有無聽過期望越大失望越大？真係對你無性趣

肥康無啦啦話：「我知！係咪隔離組果個Erica ？」

屌，一早講左下個先呀慢半拍！

好喇如無意外呢個故今個星期會完。我會加速出文，未正皮既就快D正皮，得閒又幫我推下post 鐘意個故記得話我知 我可以考慮下出唔出少少外傳既 我都幾鐘意組媽Niki

加速加速

皮已正

快啲啦

今晚一次過出埋佢啦咁

唔好爛尾呀

邊個erica呀

ok

今晚出多幾篇啦，好撚正

甜呢

有無各人物概念圖

Ok 請繼續

每日兩篇

留名
呢個黑人邊個黎?個gif好搞笑 仲有冇其他gif

Maximbaby都唔識
上youtube睇返兩條片先啦

下，我要重甜啊

LM等睇黑人搞組媽gif

組媽成日俾人抽水

加速

吸血鬼故仲會唔會寫

咁耐西都未屌到？
仲要就完？

快d屌

岩岩睇完第15回仲以為組爸鐘意左樓主幫佢檔西

每日3篇

出文未呀屌你老母

會

又live撚左
快

摸完 撞完 下次是咪含？

次次甜故都見到你

你都差唔多

第20回

迫人講真話既遊戲其實幾好玩 ，起碼可以對呢班人更加熟悉。局外人可能覺得悶，所以我就好快咁記一記大家有咩秘密。呢D秘密全部都係true or true度問返黎，唔好問點解會問呢d野，要問就問最八掛果個grace 。

西佬，拍拖次數3，OBA。今朝有打過飛機。已經講明自己鐘意組媽。
Ivan，佢聲稱自己跟過大佬，可信度30%。似鳩吹。
啟東，有個拍左拖兩年既女朋友，係隔離組。（睇黎唔洗擔心佢會食組媽。）
肥康，聲稱自己有好多生意，仲叫過雞。
Angel，話自己拍過五次拖喎
Helen，湖北妹，話自己未拍過拖。仲話湖北D普通話其實唔會捲利，叫我地咪撚學北京腔，好柒。
Ada，A1，有拍緊拖。同埋佢原來有玩健美比賽，女仔都成62kg。
Grace，A3，已經有鐘意既人係呢個ocamp入面。
Jason，處男，我既秘密就係....J左組媽。

「哇！你真係J左組媽呀 ？？」Ada話。

Grace奸笑：「鬼信你咩，Ocamp緊點J呀 ？」

你真係太睇少男人既打J能力喇Grace 。

「咦！！好嘔心呀！！」肥婆Angel話。

唉，只怪我一時興奮講多左。不過唔緊要呀就係想你唔鐘意我。

「其實我覺得係男仔都會想J組媽囉..」Angel話。「佢咁姣。正一姣婆 。」

我一聽之下大怨：「咩姣呀？幾時有姣呀 ？」

西佬同我變得同一陣線。「組媽無發過姣囉 。」

啟東：「我都唔認為組媽有發姣，可能只係你主觀意見 。」

Helen都話：「我覺得組媽幾好呀 。」

「仲有呀，梗係J組媽啦唔通J你咩 ！」西佬話。

哈哈哈哈講出心底話。

然後，Angel嬲鳩左全組。

「唔好嬲啦Angel...」肥康想氹返Angel。喂，你氹個肥婆做乜鳩呀...

Grace示意圖

第21回

「弊喇弊喇！！」完美組媽Niki跑左入房，大大聲咁叫。本來仲係度玩緊true or true既我地即刻彈起身（尤其是班男仔 ）

「組媽！我地好乖架無搞事！ 」西佬向組媽敬禮。

組媽笑笑口咁摸下西佬個頭：「乖喇。」

仆街，咁都呃到組媽摸你！

「咩事呀組媽？」Grace問。「頭先你話弊喇弊喇既？」

「呀係。」組媽終於回過神來。「你地組爸唔見左 ！！」

黎哥？黎哥唔見左無乜所謂啦下嘛，佢點會有事呀...全世界都買佢怕架啦 。況且你要搵都搵佢唔到，佢咁撚黑，夜晚見佢唔到。

「咁點算呀？我地咪無組爸 ？」支那妹Helen話。

「我地要一齊去搵佢啦，其他組都開始搵緊佢。如果搵唔到，今晚既節目可能就無得玩落去...ocamp都要終止.. 」組媽話。

「乜今晚真係無得訓架？我唔可以唔訓架喎。」肥康話。

死開啦無人care你呀死猿人 。

「咁我地出去搵啦。」我不知不覺間變得咁大膽。其實都只係因為組媽 。

「好，一齊出去搵組爸！」班組女話。都唔知點解會鐘意黎哥呢種咁既黑人 。係咪鐘意佢個樣夠滑稽？一唔開心開返佢張gif圖就開心返哂？

Campsite好撚大，我地成組本來都有講有笑輕輕鬆鬆，行到去有D比較陰暗既地方之後，聽到一個人講野。

「好喇停低。」其中一個幾靚女既長腿OC話。「大碌撚係咪？」

「係呀係呀，我係呀 。」西佬好似想做組爸個位喎。

「你地而家要兩個兩個行。分好組先。」OC話。

咦...呢個咪就係...傳說中既夜行 ？！！

夜行係要一男一女拖住手行，好非心要都唔可以鬆手！當我即刻想搵組媽Niki之制，聽到長腿OC惡魔一般既說話：「組仔女玩，組爸媽唔洗玩 。」

我屌！！

夜行爭奪戰結果

西佬 成功爭奪 靚女大波妹Grace
Ivan 配 Ada
啟東 配 Helen
肥康 配 Angel（天生一對）

西佬拖住Grace隻手：「放心，我會保護你 ！」

死厹！！

嗚呀..我真係好葡萄呀..有得拖靚女Grace我都覺得正 。

肥康同肥婆Angel本身好唔想拖，不過最後都焗住拖手行。而我呢，其實本身就無諗住揀Ada，因為我驚我比佢打撚死左都未天光。本身有諗過揀支那妹Helen，不過佢好似想同我劃清界線咁囉 ..屌做乜鳩jek你，之前係你錫我架喎！扮咩高竇

所以結果係...

「大碌撚四組已出發。Over。」靚女OC同對講機講。

雖然你地唔鐘意組媽不過耐唔耐都要貼下

野戰

咁Jason樓主你呢
明明組仔女有5男4女

快d同組媽行啦

咁咪即係組媽要落場囉

如果ocamp真係有咁精彩就好

想問下阿妹係咸濕cafe女僕仲會唔會寫埋落去架？

Engine仔ocamp表示慘慘豬

出多篇先啦

jason都未朝組 又想等聽日？ 你老母洗好個八月十五呀

未有

屌我都係啊
人生好似少左個體驗咁

絲打比仔圍？

連登撚有絲打咩
不過我係女都會覺得engine ocamp 好on9

拍緊拖點解會係A

識玩個個都話自己a

下集屌得啦掛

得一篇

自膠

對唔住 我engine組爸

A1原來係拍緊拖

唉屌好正
Ocamp對毒撚只會係
比錢買唔開心
冇人會想理你

仆街又要等

拍緊拖係O喎

Grace明顯鐘意男主

期待有啲驚喜啲嘅配對

快啦屌

短故變長故

快啲快啲

有冇各組員示意圖

西佬正仆街

？

拍緊唔比available?

fast la diu

樓主個故顯示到ocamp係幾冇營養

真心想知你地點解咁憎組媽圖 星野娜美好撚正架喎

係O 我打錯

講定先，黎緊會有你地意想不到既發展 做定心理準備

第22回

其它人已經有伴出發左去左夜行，得返我戇鳩鳩咁企撚左係度 。

「有個組仔單丁左。」長腿OC話。「組媽你玩唔玩？」

完美組媽Niki即刻耍手另頭：「唔玩啦，我最驚玩呢D 。」

「咁好，我地要等下一組黎到再睇下佢地有無單丁。」長腿OC話。

咁呢段時間我做咩好呢...就係繼續戇鳩鳩咁企係度 。

「Sorry呀Jason..搞到你無得玩 。」組媽怕deadair搵d野講。

「都唔關你事。」講完呢句對白都覺得自己老套。

組媽：「其實都關..我應該一早計好哂男仔女仔數量先岩 。」

我：「其實如果組爸係度，同一個組女玩，咪可以多返一個組女出黎同我玩囉？」

組媽：「唔得架，黎哥佢有野做...」

長腿OC「喂」左組媽一聲，組媽即刻呆左咁。唉我知啦，黎哥根本就無唔見左，佢係去左其它地方做某d野！！

「哈哈..」組媽傻笑。「一時口快嘛 。」

組媽傻笑得好可愛，仲有少少似日本妹 。好想叫組媽叫一聲「也咩爹」

長腿OC部對講機有聲：「下一組 『無限撚套』 行緊去長腳蟹度，Over。」

長腳蟹應該就係指OC

「收到。」

唔洗對講機，已經離遠聽到一班人玩得熱熱鬧鬧咁。

組媽一聽到遠處班人既聲，突然捉住我隻手，同長腿OC講：「不如我地兩個玩啦，費事組仔同隔離組唔熟唔好玩。」

「好，咁你地而家出發啦。」長腿OC話。

估唔到...我又多左個同天使接觸既機會....組媽真係好體貼

長腿OC

咁快live咗，以為隔咗咁耐先睇會有ending

多D啦快D啦 好頂癮呀

唔打野戰既燒樓主春袋

加甜滿足下毒撚啦

長腳蟹

幾時有甜

第23回

老老寶寶，我好撚驚夜行

由細到大都最緊驚鬼屋。試過同個fd第一次入戲院睇III恐怖級片嚇撚到睇左幾分鐘就跑返出黎。

「你...唔係話驚架咩 。」我拖住組媽。我唔係想抽組媽水，而係我真係好驚 由於我都驚驚地，隻手好凍。條路黑媽媽，點知前面有咩鬼怪。不過咁，除左恐懼感，我更加要壓抑住我既性慾...因為淨係拖住組媽，我已經扯到好似射左少少出黎 。不要恥笑，呢個係毒撚同女仔有身體接觸既正常反應，完美地正常...掛。

「驚架。我最驚玩呢個 。」估唔到組媽同我一樣。「不過唔忍心你無得玩咋，先頂硬上。 」

組媽真係好好 我開始慚愧，因為我仲偷偷地J左組媽 。講返轉頭，如果比西佬知我有得同組媽玩，佢一定發癲 。等佢仲快快手捉左Grace走 走寶啦死西佬！ 。

「不如我地傾下計啦...唔洗咁驚呀嘛 。」我話。

組媽「哈哈」笑左兩下：「原來你都驚 。」

「組媽你..有無拍拖？」我單刀直入。

我本身以為我咁直接問組媽會覺得我想溝佢，不過睇黎又無。「無啦，分左手 。」

「點解呀？」我問。我當然唔會問佢有無同人係草叢度打野戰啦...

「無乜解既...唔鐘意咪分囉。」組媽好似有少少唔開心。「你呢？」

我：「我A0 。」

「哈哈，都睇得出。」組媽話。死喇，佢覺得我好青頭？襯佢唔起？

我仲想問多D，不過已經到左一個check point，有兩個OC係度。

「你地呢度停低，女仔要留係度，男仔要自己入去搵返隻鏽花鞋出黎。唔洗開電筒。」女OC指住個樹窿，細到要爬果隻。

哇屌，玩咁大 ？其實我真係驚驚地...我呆左兩秒都唔係好想入。

「喂我有d頭痛，唔入得唔得。」我話。其實真係有少少眼前一黑暈暈地唔係講笑，不過我知無人會信我 即管恥笑我啦你地！

「我地一齊去啦。」組媽話。「我係組媽黎，要帶住個組仔玩。」

兩個OC同意左。我究竟應該覺得組媽好型，定係覺得佢當我細路仔呢？

我地先後爬入去樹窿入面，組媽爬先，我跟後。正，有得對住細媽既美尻 不過太黑睇唔清。

我跟住組媽爬左一陣，去到一個比通道大少少既空間，不過有D亂 成地都係雜物，仲要唔知乜黎，黑媽媽要人搵隻鞋係邊。斷估唔會搵到d蟲呀死屍呀果d掛 ？

空間好迫，雖然我地可以企直個人，但都只能通過一個人。組媽係我前面行緊。

「睇黎要彎底身搵啦 。」組媽話。

「組媽..其實你唔洗陪我喎。我自己應該好快搵到 。」我話。

「你睇你驚成咁，點放心你一個人去搵？」組媽話。

組媽 真係好好

「你都驚架喎但 。」我話。

「我上年玩過，應該無你咁驚既 。」組媽繼續搵。「黑媽媽我乜都睇唔到，唔知摸到D乜。」

組媽摸黎摸去，又摸到我巨龍？哈哈，無咁易。人生既運氣點會一日入面用幾次？

「Jason..其實你係咪成日都keep住硬？」組媽話。

扑未
個post 都一半

扑野啦！仲諗？

係咁意話有絕症之類要搵少女性交先可以唔成日硬啦

唔係呢到停呀嘛

one more

就地正法啦

我：「其實如果組爸係度，同一個組女玩，咪可以多返一個組女出黎同我玩囉？」

呢度係咪有bug 如果組爸喺度，咪突多個組仔添囉

做愛啦屌你老母
成班聖人黎架？

我一心一意黎睇甜故，追咁耐連組媽粒lin都未見到

我：「我A0 。」

「哈哈，都睇得出。」組媽話。

屌你除曬褲先黎停

咁樣停法我個拳頭都開始keep著硬

成班人準備打J

樓主係咪玩野

屌
係度停 又要等聽晚

講定先，黎緊會有你地意想不到既發展 做定心理準備
嘩 真係好意想不到喎 呢度先黎停

今晚仲有冇？

真

真係意想不到，竟然呢個位停

除哂褲你呢個位停？

呢到停

然後就沒有然後了，完。

意想不到

屌 我一早估撚到你會呢啲位停啦
快撚啲令我意想不到啦

屌你老母

不得不講一聲，
屌！褲都除埋你俾啲咁既野我？！

真係意想不到要扯到實一實要屌樓主老母

屌

離撚哂題喎 由頭到尾基上都冇甜

基本上

應該係有其他男oc 然後組媽摸到佢

其實係黎哥哩埋咗喺入面，佢摸到嘅係黎哥條巨龍

push

岀多啲啦屌

啲表情好盞鬼

屌,文呢

呢個位停屌你

等你中出撒旦娜等左一年

組媽摸到BBC

高登用到而家

dllm

唔係唔想撐樓主，你呢d位停真係摟屌者

仲未有文?!

fuck

樓主真係仆街過啲劇集 黎料位秒停

Push

屌戲肉先黎cut

屌！ 褲都除埋

點解呢個位停

推到出po

唔好俾佢停

我頂

Live
快d比組媽我地屌，sorry J先岩
等睇組媽變肉便器

上水未呀屌

故呢

邊到有加甜？

意想不到連人都唔見埋

原來意想不到係咁既意思

完咗

我短你老母

意想不到＝爛尾

個故已經完左 唔會再出

多謝gay test分享

要求加速

發現你地只會正皮組爸示意圖
組媽示意圖只會負皮
我是否要順從民意加Gay劇情

即刻棄故

啟東同肥康爭組爸

會寫返架啦放心

係 Jason鳩up講錯左

文呢？樓主老母好得閒？

出文啦

第24回

「Jason..其實你係咪成日都keep住硬 ？」組媽話。

「...咦？」我而家先識反應。

「哇！」我下面...真係比野捉住左！！我本身以為有異形蟲，仲叫左出黎。不過當Niki慢慢靠近我，我先知..原來係佢隻手..？

個樹窿好黑，我睇唔清組媽個樣。只係feel到組媽推跌左我，而家坐左落d泥度。組媽手仍然係我巨龍度撫模。今次已經唔係之前兩次咁唔小心模到一兩下，而係不斷咁上下郁動，好似想模清巨龍形狀咁。

「做咩事呀...」我本能地想拒絕。雖然組媽係超級靚女，不過我真係唔係太慣比女主動搞，好似有d比人性侵犯既感覺。

「jason..」組媽喘氣聲變重。「係咪...好鐘意我摸？」

「組媽...」我吞左啖口水。組媽繼續係度摸我巨龍。雖然我知道應該機會黎喇，不過根本唔知點反應好。

組媽摸摸下，靠近我，仲拉起我條褲，伸埋隻手入面底褲入面，直接摸我巨龍！！

「組媽...點解你要咁做... 」我好爽，我承認我真係好爽 。

「噓。」組媽話。「唔好話比人知。」

「哦..我唔會講。」我話。

「我今日特登挑逗你..你唔覺架咩 ？」組媽話。

「少少覺啦....」我就射了 。「組媽...你係咪鐘意我？」

組媽無回應。只係繼續摸我巨龍。係黑媽媽既環境入面，只係聽到組媽同我既透氣聲，同巨龍汁液既聲。

唔知組媽..鐘唔鐘意飲精？

出多篇啦

樓主係度停既話
老母又會好忙

前戲都未做完就完一篇

有啲兀突，睇下點發展先

係 我都覺有些少兀突

第25回

比組媽持續地打飛機既我，開始忍唔住。我既夢想..我成日J組媽...而家已經夢想成真！！組媽幫我打緊飛機！！我質疑自己發緊夢，不過巨龍既感覺絕對貨真價實。

「組媽...」我叫。

組媽輕輕錫左我一啖 。

「..不如...我地Wet Kiss..?」組媽好似有D怕醜。我未試過同女仔錫，所以組媽主動錫左過黎。老實講，真係唔太習慣，不過嘴唇既感覺好敏感，我好快就比組媽錫到扯旗扯得更勁，仲有衝動想推倒組媽！

「唔...唔...」組媽發出淫淫的叫聲。

我轉個身將組媽壓係地下，但我地仍然保持Wet kiss。組媽既淫賤喘氣聲更加強，我已經忍唔住將巨龍係組媽下面摩擦 。

「唔 」組媽竟然推開左我。

我：

唔通組媽唔想扑野住？都岩既...話哂都污糟地方嘛。

「...你想唔想同我扑野？」

「...想。」我當然即刻咁講。

「..我鐘意做上面。」組媽同我又黎一個鯉魚翻身，將我壓住，然後隻手慢慢擺左落佢下身...

除褲！！

要黎了... 真係要黎了...！我既第一次...就黎要比組媽奪去！！而且仲要係打野戰！！無任何安全措拖，打真軍！！

「我幫你...」我同組媽講，將佢條極短沙灘褲仔除左。

「...唔...好濕...」組媽手指摸住自己小穴。摸左一陣，然後捉住我巨龍！

組媽稍為抬高少少美尻，然後騎左落黎...入左！！入左了！！！

嗚呀！！！！

我既巨龍感受到前所未有既快感。

GOAL!!

呢個埋牙夾硬到

第26回

扑野既感覺係點？對於一個青頭仔所能感覺既，就係..小穴好暖

組媽扭動下盤，係咁刺激我既巨龍，自己又一路係度淫叫。嗚呀

「快d...」組媽淫叫。「快d射...」

概然組媽叫到，咁我就唔忍啦！我將所有龍汁全部噴射左入去組媽既小穴入面！！

「啊~」組媽叫左一聲，就自己爬埋左一邊訓左係地下喘氣。

「組媽... 」我覺得組媽真係好好，為左幫我破處仲比我中出埋 呢個組媽係邊度搵

「喂！搵到鞋未呀！Jason！」睇黎外面OC催喇。

我即刻著返條褲先，費事凍親何B仔。「差..差唔多！！」

「Jason！ 」外面把聲又講。

咦咪住..OC唔應該知我叫Jason喎。叫緊我果個...係Niki！！！

咦！！咪住！！！

咁訓係我隔離比我中出左果個...

「好走喇喎人類。」樹上面傳黎一把男人聲。「你係度留得太耐 。」

「哇！！」我見到上面一個蝙蝠咁既巨型黑影...應該話係黑氣，肯定唔係人類 ！我即刻嚇到走夾唔抖！！連跑帶爬死出去頭先兩個女OC度！哇屌收腳都損撚哂

點知出返黎就即刻見到組媽Niki ，佢仲笑住咁係度話：「入面黑媽媽有咩玩？？」

屌！！我岩岩撞鬼黎呀！！！

ps.聊齋記載，狐妖、獰鬼都可化為人形欺騙人類。上面提到個黑影係港產吸血鬼華仔 。詳情請睇我另一個未完故，呢句Crossover左少少 。

準備黎結果篇啦下

呢個劇情比咁多位巴打熱個身打個丁，知你地等得太耐成個故咁耐都未扑。而組媽同J神有無下文呢？ 比個正皮，一定唔會失望

南洋十大邪術咩屌

你作埋去

個故做乜鳩

尾

本身咁夾硬埋牙都原諒你一片苦心，原來你係戇鳩

屌你笑撚死
咁嘅劇情都作得出

乜撚呀

你老味

第27回

有時d野真係咪話唔邪...嚇到我戇撚鳩鳩。仲記得之前黎哥講過Ocamp campsite通常有鬼故...估唔到真係有 不過有組媽係隔離都定一定驚...

「做咩事呀Jason？」組媽Niki問我。「唔舒服？成頭大汗既？ 」

我都講唔出野，淨係點一點頭。於是組媽同我係一個稍為乾淨少少既地方坐底。

「你做咩事呀？唔舒服就訓下先啦 。」組媽幫我抹汗。

我唔會同組媽講頭先中出左佢

「我諗..我頭先瀨左野。」我話。

「下 ！！」組媽睇落仲驚過我。「你見到D咩？？」

「我係入面見到另一個你...同埋一個識講野既黑影..」我諗返起都有D驚。

「..哈哈..」組媽假笑，睇黎佢都好驚。「..應該你一時睇錯啦... 」

就算驚，都唔可以喪失理智，所以當然扮哂野咁捉組媽好實。「唔好走呀... 」

「好，好..我唔走。」組媽話。「你訓係我大脾度抖下先啦 。」

組媽Keep住同我講野，等我無咁驚。果然有組媽係度係最好 。唉，果然係青頭仔，又要係組媽面前出醜了 。

「Jason..你抖夠我地就行啦。」組媽話。「同埋你可唔可以唔好渣咁緊..有D痛。」

「哦..哦..。」我鬆一鬆手。

無錯，我渣緊組媽對波 。

組媽為左等我唔好咁驚，頭先仲當我係小朋友咁攬住我，我個頭浸左落組媽對爆乳度 ！

講真呀，組媽對波真係好撚正！好軟錦錦既感覺，又大又軟，點渣都唔會厭。我玩左好耐。估唔到呢個情況下竟然可以摸到組媽.. 我係咪應該多謝隻狐妖比左個咁既機會我

我地慢慢起身準備行，組媽話：「你唔好同人講添呀，你出大醜。」

組媽竟然嘴角帶笑？？！！佢..唔抗拒我渣佢波！

「...多謝組媽。」我話。

組媽：「你真係特權組仔，除左我男朋友同阿哥，無男仔可以掂我個胸。」

「咁我係咪....同你男朋友同級 ？」我膽粗粗咁問。

組媽打左我一下：「你就想！」

仲諗住今次得米..

「同埋呢...你下面係咪keep住硬？」組媽望住我巨龍。「你一路都... 」

出面呢隻又係乜撚呀

BAM圖

wtf？屌空氣

真係估樓主唔到

男朋友同阿哥

是咪打算無限loop

厲害 個劇情真係估唔到

我究竟睇緊啲咩

阿哥係咪果啲契哥啊

好似有d爛尾

我究竟睇緊d乜

華仔有三上唔食食jason?

⋯ 唔怪得覺得怪怪地

中

跟住開始由甜故進入懸疑故

屌你整個咁既彩蛋仲要講埋出黎 我真係寧願你卜既係真組媽，雖然好唔合理 呢個節奏我都係unfollow個po算

甜都未有就結局篇

睇到忍唔住要留名屌柒樓豬

呀哥都有波渣

準備喺隻手度喺個口度？

我尻，睇緊乜尻

組媽一定喺雞

其實根本無組爸無組媽無oc無omate
全部都係鬼黎嘅

又嚟超展開

樹枝係力架？

完撚左？

重點黎，之黎有不倫劇情

開始睇唔透

痴撚線劇情

劇情又暴走

或者主角係俾鬼上身

點樣訓喺大脾又食波餅又揸波

屌遲兩個星期入黎諗住一次過追
點知睇到主角撞野就冇

做乜鳩

睇到我一舊雲

皮已負
你訓左係黑影度咋傻西

可能組媽嚴重下垂

突兀都已經

後面直頭撚鳩大家

組媽：「你真係特權組仔，除左我男朋友同阿哥，無男仔可以掂我個胸。」

三萬蚊,過夜呀,你條女喺雞黎呀

劇情大暴走

之後Jason先發現組爸組媽組仔女 全撚部都係狐妖 由頭到尾都係一個局 咩中出係狐妖買左名器扮小穴 咩揸 係玩砵仔糕 最後Jason就永遠走唔出狐妖嘅世界 Ocamp 無限loop 完
p.s. 個故下年再用過

樓主最好搞返好個故

下次屌陰陽座

變咗鬼故嘅喂

reported

打鳩樓主

七月十四應節

sor係
GHOST!!

出咗文先啦

係咪輪迴緊

wtf......
劇情反轉咁似之前表妹故 以為自己飲醉酒搞野 原來係發夢

華王子既風格

文呢屌你

樓豬~~~~~

屌你 原來真係短故

作完篇cls嘅
依家兜唔返轉頭就深潛？

到底我睇左啲乜撚野

7月14咪亂玩

第28回

「同埋呢...你下面係咪keep住硬？」組媽問我。

唔係又係狐妖掛 不過我見行到有燈光既地方，組媽個靚樣仲係度，應該無事

「係呀...硬咪因為組媽你囉.. 」我話。

組媽聽到，先係表情好驚奇咁，然後好似想忍住心入面既興奮咁，加快步速。「變態咸濕組仔。」

組媽睇黎已經知道左我對佢既心意 。不過我地無機會有下一步，已經返到黎現實世界 。望一望個收唔到訊號既電話，原來已經4:39am

======================================================

「哇哈哈哈哈！成班戇鳩仔比我嚇到傻！！ 」黎哥係度大笑。聽聞佢係夜行中段扮演一個成頭血、放檯上面既人頭，嚇到成個camp d人癲哂。

「原來我地行行下偏離左路線，所以見唔到黎哥 。」組媽細細聲咁同我講。

所以我攬住組媽玩波波都無人經過發現 。哇不過唔好再提，頭先真係淆到爆 。

「喂Jason！你死左去邊呀頭先！見你唔到喎 ！」黎哥話。

組媽幫我答：「佢頭先單丁左，無得玩。」

「哎也，可惜 。」黎哥係度Fing佢個厚嘴唇。「諗住嚇柒D毒撚。」

唔洗你出馬，我已經比狐妖同吸血鬼嚇柒左。

我同組媽係最後一組返黎既人。無組媽，又無組爸，所以「大碌撚」既組仔女已經自動波沖哂涼準備訓。本身想繼續玩天光房game既黎哥落埋個死人頭妝，見d仔女訓哂，都無乜mood再搞落去。

「喂屌。」黎哥望見成地都係打地鋪訓緊覺既人，無奈至極。

「組媽...我想講。」靚女Grace爬左起身，睇落有D驚。「我又發噩夢...頭先夜行我好似見到野...」

組媽Niki：

「頭先呢...夜行有個位要爬入樹窿...入面好似有人同我講野... 」Grace想喊咁口。

拿！真係唔係我一個撞鬼架！！

「下？」組媽望一望我。「入面點樣架...」

「喂喂喂，唔識人啦 ？」組爸黎哥走埋黎。「講比組爸聽，組媽要沖涼..」

黎哥趁Grace情緒唔穩定，竟然搭住Grace膊頭，越行越遠。死獸父！！！

我：「組媽..你同Grace傾會唔會方便d？」

「唔啦我最怕鬼故。黎哥應該搞得掂既。 」組媽含情脈脈：「...你..係咪而家沖涼？」

===================沖涼房=====================

「組媽...其實你真係唔洗同我一齊沖.... 」我故意背對住組媽，唔想直望組媽既既裸體。毒撚呀嘛

「傻啦，黎哥話好難得先有一次熱水架。」組媽將濕哂既衫同底褲除係地下，由得比地下既積水浸濕。「你等我沖完你都唔洗旨意有熱水。」

「但係呢... 」我都唔知講咩好。

「除哂啦可？黎一齊落沐浴露啦。」組媽話。「我地沖涼咋，唔好諗太多 。」

嘩一齊沖涼仲唔好諗太多？

我行去組媽前面，緊閉住雙眼唔敢望佢。「你用完就遞比我啦。」

「哈哈...青頭仔 。」組媽恥笑我。組媽自己搽完身就隊左支沐浴露比我，然後又行左去。

「組媽...你係咪成日同男仔沖涼 ？」我問。

組媽：「無喎，只同過阿哥沖，男朋友都無試過。」

「咁我咪.. 」

「你係特權組仔黎。」組媽話。

佢咁講，我應該高興定...？

我行埋去花灑頭下面既全裸組媽度，視線完全離唔開組媽對巨乳。雖然奶頭比我想像中有少少出入，唔係pink Lin，而係淺啡色，不過淫淫的亂暈絕對無損我對組既既性慾。

我：「我得喇，沖得 。」

「你得鬼，轉身啦。」組媽推我轉身，然後幫我搽背脊。「係咪男仔沖涼都係咁hea？完全無搽到。」

「哈哈.. 」我覺得自己呢一刻係天堂度。

組媽隻手指無啦啦摸到落我patpat度..「啊！！」我發出基味濃既乸型叫聲。哎，又係組媽面前失禮了 。

「比人摸下patpat又發姣 。」組媽笑我話。「你真係好敏感。」

「..青頭仔呀嘛 。」我話。

「轉返過黎啦。」組媽話。

「組媽..我可唔可以... 」

Cu nursing ocamp 疑似爆出非禮醜聞

係度勸各位巴又好絲又好，係非你情我願之下如果有過火身體接觸，真係唔好諗咁多，報警啦。唔好怕搞大件事，你今日唔報警，他日條撚屌就會繼續為害人間。
巴打，如果有女仔唔敢報，搵齊証人，你幫佢報，唔好比D撚屌繼續存在。

認真post，利申：真係遇到過呢D非禮撚，就係因為個女仔無報警，而家條撚屌仲可以爽歪歪繼續搞女

痴撚線無啦啦一齊沖涼

開始唔想睇

wtf

亂尻黎

好離地

唔睇啦屌

鬼黎

中出靈體二連發

求下你唔好再有鬼

巴打不如由呢話開始重寫 太離地無左代入感

其實組媽開始鍾意我既過渡位喺邊度

屌你哋唔好再quote 哂成篇問嚟reply 喇，好撚煩

[img][url]圖片網址[/url][/img]
愈睇愈唔明,就知組媽Niki係雞係公廁

離地有咩所謂 睇得爽咪得
好似啲王道漫畫 一拳超人咁

成班on9無意義quote文回
屌你地老母
唔撚識回覆？

仆你個街 quote文搞到我碌左好耐

係咪中左月讀?

邊個再qoute文就仆街死

D劇情咩撚野事

想點姐 幾時屌得組媽 成日係高潮位停

真係痴撚線，ocamp又揸波又一齊沖涼

Ocamp咁多人會唔會可以男女一齊沖啊

暴走

開始hea
明明之前都有鋪排

好悶

爛尾

結局應該係發夢

臭閪組媽

有無禮貌呀樓主，人地幫你你要幫翻人地先得

做乜閪

點解得主角有特權

留名成個ocamp啲人都係鬼，男主原來去咗墳場

文

吸血鬼？ 吸精鬼我就睇到

咩都唔好講 放假黎兩更先啦

屌d劇情仲鳩過tvb

文呢?

真心想知負皮我呼籲報警拉鳩D非禮撚既人係乜撚心態
你估非禮完人唔撚洗付出代價？仆街死啦

繼續出文

以防你地又有疑問，我講多少少設定上既，補充下資料先。我本人玩ocamp係幾期待呢個位既...

Ocamp通常都走唔甩係農曆7月左右時節搞，所以一到夜晚就絕對係恐怖野既好機會。組爸組媽都會把握好機會將自己所有識既老作既鬼故一次過爆哂出黎。而當然呢D鬼故都唔係空穴來風。

Campsite選址通常都係d僻靜地區，上水、西貢、烏溪沙等地，而且鬼故多到不得了，最排連登都已經有個鬼故post exact7ly發生係我去過既一個campsite。而其中一個都巿傳說真係有人係Ocamp中途撞過鬼，所以全香港所有大學Ocamp都有個不成文規定，絕對唔可以係夜行、鬼屋途中進行任何宗教儀式，包括念經祈禱請神破地獄乜乜物物。要記住搞ocamp既都唔係d處理鬼怪事有經驗既大人...想但嚇人既人有機會唔知campsite果邊有咩存在..

知你地怕鬼，唔講太多，正式返入故

一係唔小心撳錯，一係就係嗰班非禮嘅仆街

講完設定就出文啦好嘛?

第29回

Hello我係Jason。有人問到點解咁多人都可以一齊沖涼，所以我講多D 少少campsite房間既setting先。

campsite主要係12人房或10人房，每一個房有獨立廁所同沖涼房，而非公家用沖涼房，所以係全部人訓哂，組爸又走左出去做獸父既情況之下，我係可以同組媽兩個入去沖涼房既。

「組媽..我可唔可以... 」我問。

組媽：

「我可唔可以問...點解你要同我沖涼...」我有諗過有無可能而家都只係一場夢，或者我仍然中撚左狐妖幻術..

「如果你想一陣沖涼水涼，你可以出返去架。」組媽微笑。

「唔係...不過我只係覺得..我地唔應該... 」我都唔知點講落去。「點解我地...」

沖涼呢回事，實在唔應該係組仔同組媽做 。戇鳩D黎講呢d叫組亂倫

「我只係覺得你需要我照顧。」組媽唔知做咩突然開左認真mode。「我頭先見到你咁驚個樣...就忍唔住...我想好好咁照顧你..我都講唔出點解 。」

「我唔係鐘意你，」組媽對我斬釘截鐵。「只係...只係....」

我知組媽既心意，佢只係母愛泛濫 呢個係母性既本能，無乜好解釋

我：「我知啦 」

睇黎用組仔身份想食組媽都真係唔容易

「不過Jason，」組媽話。「你有咩需要一定要同我講，我會好似頭先咁捉實你隻手唔走 」

呢句說話只能夠話係打沉左我既心之後既一點點安慰

「組媽，我想...」我伸直雙手，想去摸組媽對波。

呢個只係我既最後願望 組媽唔係想做我條女，係真係想做母親既角度。

組媽笑笑口：「摸啦 。」

出文先好無？

出於母愛就同佢一齊沖涼同摸波

H漫無厘頭情節

不嬲佢啲故都鳩下鳩嫁啦，睇完笑下咪好囉唔好太認真考究

第30回

組媽笑笑口回應我既要求：「摸啦 。」

我見組媽咁大方，當然就打蛇隨棍上，親手係組媽搽滿沐浴露既身體上摸，然後捉住Niki對大波 。嗚呀 ...好大，好軟熟，而且因為有沐浴露，所以波波變得非常滑溜，想捉都捉唔住 。我既手掌不停係組媽對波度滑黎滑去，我玩左成分鐘都未玩得厭。

「你...一定係第一次摸女仔..？」組媽把聲開始變得嬌爹。唔通...唔通組媽享受被人玩波波？？ 。

「係..」我唔係幾好意思。

「摸..摸我lin...」組媽捉住我隻手去摸佢淺啡色既乳頭。輕輕郁動手指，捽組媽對Lin，搞佢開始佢硬硬地。死啦，好想啜...

組媽一隻手摸一摸自己小穴穴，唔通佢想... ？唔得喎，真係唔得，我未ready好喎...係ocamp途中破處..？同埋我地真係唔應該咁做。

組媽望住我，「不如...我幫你打飛機 ？」

嗚呀...我點可能會拒絕 ？

====================================================

組媽開始捉住我巨龍上下上下咁郁動手掌，搞到我已經準備射得（其實已經射左少少）。組媽好熟手咁，非常溫柔，又唔會太大力傷到巨龍，仲好識得輕輕搓龍頭，刺激到重點部位...

「組媽，你係咪...」我想問組媽幫過幾多人打飛機。

「唔好問 。」組媽打斷我，繼續專心摸巨龍。我心好酸，因為我想像緊組媽係經過唔知幾多手先至練成到而家咁好既手藝 同埋佢講既比阿哥玩過波波係咩意思？？我好想追問落去，不過...

「嗚..嗚呀... ！！」我將龍汁射哂落組媽肚度。

組媽徵笑：「舒服嗎？」

我點頭。

「咁就得啦 。」組媽既微笑好似天使一樣。「沖埋身就出去啦。」

「...無啦？」我問。

「你仲想..？」組媽話。

我立刻行前一步攬實組媽。「組媽...我鐘意你！我好鐘意你 ！」

唉..deadair左十秒，我應該要收皮了 。我諗我同組媽對波貼到實一實，佢應該都feel到我心跳得勁快。

「..多謝你既心意。」組媽話。「我地都係...沖埋個涼先啦 。」

組媽無直接回應我，搞到我都無乜心機 。

我可以講 陳大文係真有其人。

陳大文，如果你睇到我呢個POST既話，我正式同你講，我屌你老母 上次你好彩，個女仔無報警。不過你睇撚住黎，幾十個証人而家仲在生，20年後個女仔metoo你都仲得。一係你自首，一係你就死撚左去 陳大文

Wow live

最新個更新ok wor終於

有得揸波打埋飛機仲想點

尾聲了

出埋個偽結局佢先

第31回

同組媽沖完個涼，行出房，黑媽媽只係靠廁所房燈既暗光照明。出面全部人訓哂係地下，要搵個空位訓下都難。不過我同組媽最後都咁硬黎咁搵左一個企得到人既位置。

「組媽，個位太細，你訓啦。我坐下就得。」我用超細聲講。

組媽坐係個空位度，然後雙手搭住我膊頭。「一齊訓啦 。」

我唔知組媽呢個舉動係仍然表達緊佢當我係一個需要佢照顧既細佬/組仔，定係經歷完沖涼之後開始有少少鐘意我。我當然希望係後者。

我地好似d蟲咁扭扭下，又扭到個位叫做勉強大家都有得保持訓底既狀態。

「冷氣好凍。」組媽話。「我地要捉實D。」

我同組媽拖住手訓，真係好希望唔係最後一次

不過雖然話訓，不過一個鐘後已經醒左。因為訓地下的確唔會訓得好。但我因為有得同組媽攬住訓，索住佢既體香黎訓，已經覺得極度滿足 。

唔知邊度黎既雀仔聲開始叫醒房入面既人，睇黎又要開始要準備下一日既行程啦。根據run down，其實仲有好多野要玩既。有mass game啦，水game啦，賭分game啦，然後仲有大房game啦...之後果日會出camp返去hall度，夜晚仲有disco night...等等等等。

轟牙-----！！

噪音突然嘈到大部分人都醒哂。伴隨住巨大開門聲後面，係一堆人既步操聲。

「警察，全部出黎。」開門既男人講。

事情是咁的：喊左成晚既隔離組MK妹組媽決定報警，告OC陳大文非禮。而目擊整個過程既人全部要去落口供...包括我地「大碌撚」同隔離組「無限撚套」。一時無左兩組既Hall O，已經無得再繼續落去....起碼我聽到既版本係咁。

雖然係咁，我已經得到最大既收獲 。

「喂，落車啦屌。」黎哥話。「未訓夠？」

我其實無訓，不過都要叫醒我隔離既組媽既。「組媽，到站啦 。」

「..哦...」組媽仍然睡眼惺松。

Ocamp被腰斬，我地「大碌撚」既Ocamp旅程要完結。我真係唔係幾捨得組媽...

「你仲唔走？佢地走哂啦。」要搭東鐵線既組媽Niki話。「定你想陪我搭去沙田 ？」

「我想見你耐d..之後唔知仲有無機會。」我話。

「你咁快掛住我？」組媽有點暗示，又帶點淫賤。

======（Ocamp完）======

故事未完！！唔好忘記，Ocamp只係一個開始，唔係一個完結。發展關係永遠都係Ocamp之後

所以...Ocamp之後當然就係...REU！！

總結:組媽係公廁

貼埋個埋齋圖

短故到呢度啦。本身其實都無諗過寫咁長，可能20篇左右就完，而家原定既reU劇情其實未出。不過見你地睇得咁高興又想即興加少少野。雖然你地又戇鳩鳩話屌老母又要report page，不過知你地有認真睇我故都係開心仔既。

9月多野做lu，之後既reU劇情我定左，呢個post去到600正皮先會出埋落去。
如果無就由佢沉啦，希望大家有個正氣既Ocamp

又話落口供？點解咁快又散嘅？定係去差館嘅過程省略咗

皮已正 繼續支持

支持

過左600正皮喇 出文啦

601正皮

600左啦，唔該上埋組媽先好完

608

609

610

屌你睇到26果陣我真係笑撚左出黎

630啦 襯仲未9月好出埋佢啦 組媽好正我愛組媽

甜

quote 文狗死全家

同佢自己個名一樣

佢仲要連續Quote 兩次

已block

( Show Blocked User - 阻撚住曬 )

lm支持下樓主 雖然我唔知呢一粒鐘我睇左d咩

咁到見到你

見到咁既topic，身為男人會禁入黎睇，都好正常既

我覺得reu有d難發揮

682

689

真係有600 睇黎要寫多排
俾我抖兩日，兩日後繼續 正皮繼續

佢個名

704正皮 加速

以樓主風格，去深圳飲喜茶都可以揸波，又或者kiss咀上面啲芝士

咪走數

仲諗住有文

文章鋪排完全唔掂 呢頭講兩句 轉頭又話揸波又沖涼

其實我一向都幾鍾意睇你啲甜故，癲得嚟又幾撚過癮
但今次真係唔得，我唔係唔想/唔鍾意睇，我係直頭睇唔明你想寫乜鳩
我都係出返去等你出甜筒第二季

無去過ocamp可能難跟d嘅

屌 後段完全唔掂
甜係甜 不過完全唔合理 好失望
係咪諗唔到點收尾 咁啱近排有單cu ocamp非禮就靈機一動用黎斬左佢

幾時出文

棄故算，後面個劇情發展得太跳脫

連載再開！！

第32回

我扭開黑色多角形盒、剛剛買既Gatsby髮泥，手指向內一挖，然後係頭上面亂掃亂摷。

最幾日已經配好左隱形眼鏡。雖然花左我成十分鐘先戴得到，不過第一次已經算唔差啦 。

另外已經準備好u記既恤衫同adidas止汗劑 。今晚見組媽....應該夠令組媽對我另眼相看...掛。

拿，劇情又唔會跳得咁快既，我同組媽未發展到夜晚可以兩個人獨處既地步，只係今晚係ReU既日子。所謂既ReU，黎自英文Reunion，通常係大學入面用於Ocamp過後同一組人再出黎見面玩，食飯睇戲做乜都得。

準時到達MK，回想當年既MK仔MK妹，而家都可以仲見到少少MK仔既影子，不過已經無當年MK始祖陳冠西橫行盛世時期咁多了。

搵到組爸，一班組員，然後一齊向住MK登打士街既其中一間樓上Cafe進發。

「屌！」突然就夠一句粗口既係西佬。「搞Ocamp果班正戇鳩！點會咁樣腰斬先得架！玩得唔夠盡興呀嘛 ！」

西佬所謂既盡興應該都係做一隻狗公而已 。

「唉，不要說了。」大隻妹Ada話。「我都未去過一個Ocamp咁epic fail。」

言下之意，Ada已經去過幾個ocamp啦。

「超，預左啦。」猿人肥康話。呀係，一定要提下，猿人肥康原來係組入面既spy黎。spy即係假扮Freshman既假組仔，用黎搞氣氛既。不過Ocamp果一兩日肥康係乜柒氣氛都無搞過既。「支莊咁鳩樣呀搞d ocamp好得去邊呀 。」

「屌你收皮啦 ！」霸氣既組爸黎哥即刻黎用佢對手背白手掌白既非洲人獨有手掌不斷狂擊打肥康。「你最撚無資格出聲呀！ 」

無錯，肥康被揭露係spy之後，理應有同組爸同級地位，不過由於佢太柒（外觀同內在）所以地位已經等同地底泥。

「你唔好再打佢啦 。」帶唔咸唔淡廣東話既支那妹Helen走出黎同肥康護航。唉，邊個會估到，佢地兩個會一齊左？究竟係咩驅使一個香港柒頭去溝一個支那妹？係種族主義，定係愛？無人會解釋到猿人既諗法。

「好在我地都有好組爸呀嘛。」女神級別既靚女--Grace話。今日既Grace著起one piece露膊裙，一副戰鬥格既架勢，睇黎今晚有約？

「算你識貨 。」黎哥個淫樣又出黎啦。

大家嘻嘻哈哈，你嘻我哈，我嘻你哈咁，真係好撚高興。不過我既心只放係組媽係Whatsapp群組入面岩岩send出黎既一句：「唔好意思呀...我今日黎唔到，你地玩得開心D啦 。」

黎哥再現

不過我既心只放係組媽係Whatsapp群組入面岩岩send出黎既一句：「唔好意思呀...我今日黎唔到，你地玩得開心D啦 。」

呢度停

本身仲以為會食埋Grace, 結果而家仲係0進展

仲有一個未提過

第32回

「茄汁呢，就要成支隊既！！ 」黎哥一野羅起支茄汁就隊落口。

「喂，好失禮呀 ！」Grace串黎哥。唔知點解覺得佢兩個好似....有d野咁...Grace既地位直迫組媽？？

黎哥玩完食物，大家都食完之後，佢就開始係袋入面羅D利士出黎派，而利士入面有$3.4，想祝我地過GPA 3爆4咁話。

「咁少，買包維他奶都無 。」憤青Ivan話。

「意頭呀傻仔。」Ada串Ivan。睇黎佢都玩得多ocamp，已經唔係第一次出黎ReU。

我只係一個陪笑既傻仔。一心諗住一大班人出黎就可以見多組媽一面，可惜事與願違...

不過咁喎，其實我Ocamp之後，今日之前都有見過組媽架喎！呢個扯旗之旅發生過程是咁的...

==============回億===============

（Whatsapp世界）

Jason：組媽，你未訓 ？ 23:05

組媽：未呀，仲執緊野 。23:39

Jason：執咩呀？好大架？小心呀你 ！23:39

組媽：（錄音）「係呀~~執緊D垃圾呀~~執到我好攰呀~~應該仲要執埋聽日呀 。」00:12

組媽把聲又溫柔又好聽，完全係想謀殺毒撚既內心世界，想將毒撚心入面無一寸空間都鋪到滿哂。

Jason；「洗唔洗幫手呀？」00:13

組媽：（錄音）「你想黎我度幫手執屋？好呀~不過講明先，好多架喎~~」00:20

就係咁樣，Jason我就戇撚鳩鳩咁自己一條友走去組媽屋企。

（第2日）

組媽Niki屋企位於沙田，不過唔係一落地鐵行幾步路就到既，仲要轉唔記得幾多號小巴又唔知係邊度落。你知啦，毒撚最忌嗌落車，今次真係唔係為左組媽我都唔會專登搭小巴 。

組媽住既...組媽住既...原來唔係普通屋苑，而係...3層式獨立屋！！！

「組媽...我到左門口啦...」我口都窒埋。

「哦，好呀。」組媽係電話度話。「你話19號屋姓林，叫看更姐姐開門比你啦。」

屌...個前門都已經金碧輝煌，我呢d公屋仔...真係....

「溝撚左佢你咪有錢囉！」telegram巴打 - 活佛viva咁樣提點我。

「拿，一陣間見到佢真空出黎就即係性暗示，上得啦。」telegram巴打 - 禾吾系甘牙咁講。「不要去暗戀，去強姦！一野推佢落床啦！」

我行到19號獨立屋..見到地下泊左架Benz係度..我感受到無比壓力....

成日係啲唔應該停既位停

禾吾系甘牙巴打我有印象

堆茄汁都有圖

[quote][quote]
隊茄汁都有圖

屌 live左 文呢

文呀

完未

是日有飯局休息一天

同組媽有飯局？

文呢屌
樓主死撚左去邊

仲未同組媽食完飯

第33回

「黎左啦？咁快既 。」完美組媽緩步由三層高獨立屋步出，身材完全無走樣 ，「尻美」仍然騷味濃。只可惜唔係巴打所講既真空上陣。「入黎啦。」

「組媽你...屋企原來咁大架 ？」我真係大鄉里出城。唔止波大，屋企都大。

「唔知做咩個個都咁講 。」組媽話。

大佬，一層千幾二千尺，三層加埋成6千尺啦！

我望下充滿古典氣息既花紋地氈，又望下全部有雕花既牆上裝飾，睇黎組媽真係有錢女黎 。「你屋企..無人？」

「Daddy Mammy返左工啦 。」組媽話。「跟我上黎啦。」

嘩，咁快就可以上房啦？我未準備好喎。

「汪！」屌嚇死，差D唔記得組媽屋企有汪星人！！更加估唔到佢無狗屋，係放養！！

「Copper，返入去。 」組媽指住花園方向。然後隻狂星人就走返出去。

原來仲有後花園架 。

我跟住組媽既美尻黎到獨立屋既二樓，除左有個大客廳之外都仲有兩個房。

「去邊度執呀？」我問。一場黎到，當然就係想入組媽房，然後同佢...

「呢度呀。」組媽指住一個房，「將成個房所有野執埋掉哂佢。」

下，原來組媽所謂既執野係清房？

「嘩...ps4都掉呀？」我見到房入面既野真係眼都凸埋。有高達模型啦（未砌），PS4啦 電視啦，電腦啦，macbook啦，拉打玩具啦，總之一個男仔應有既野房入面都有，只爭在而家變成左紅白藍膠袋入面既垃圾。

「掉啦，唔想再見到垃圾仔D野 。」組媽睇黎有D嬲。不過佢嬲都係靚 。

垃圾仔？？唔通係組媽個EX？？組媽真係有錢到包起條仔？咁不如包養埋我啦。

「哦...」我都係唔敢多問。「我...可唔可以執部PS4返去... ？」

呢排忙加唔到速 會努力作埋去

樓主出現

Jason連垃圾仔都不如

一篇30秒睇完

聽日寫長d

屌，見到乜撚都冇做既spy好有共鳴
見過個spy仲毒過啲組仔

其實係，spy一係個外表好young可以扮組仔女，一係就明顯知道佢做組爸媽實搞唔到氣氛，又好熱心積極報名嘅零作用人，求奇畀個位佢做

文呢？

大學回憶翻晒黎

樓主正式進入走數模式

樓主仲有4分鐘

棄故撚

樓主係邊

樓豬條撚屌又re u

喂，樓豬起身出交啦屌

起身未呀屌你

原來得咁長

屌，死左去邊

樓主係異世界？一日=我地兩、三日？

佢d爛尾故多到一隻手都數唔曬
每次爛尾之前都係話呢排好撚忙 過兩日出

sorry尋晚真係太好早訓左 今日出返尋日果份
想講9月返新工真係會忙左 未必可以日日出故 真係盡量出得就出，日日出唔到就隔日出
唔撚洗小題大做

第33回

「鐘意你就羅走啦 。」組媽真係一D都唔care呢D貴重野。咁組媽都講到出面，咁我又點好意思唔要呢部ps4 。

「嘩呢個好貴架喎...」「嘩PBandai模型鋪都唔係成日有喎...」「嘩經典game喎...」全部都係我把口都發出黎。不過而家先發覺已經太遲，組媽已經對我印象分大減...

組媽：「估唔到你同條垃圾仔興趣一樣 。」

我：「……」

「其實垃圾仔係邊個？」我終於忍唔住問。有時D野呢，其實都真係唔係自己想知，而係無話題講先搵野講下。我已經做好最壞打算，就算垃圾仔係一個狂屌組媽狂中出組媽既賤男我都已經做好左心理準備。

組媽好快咁應左一句：「咪我呀哥囉 ！」

「呀哥？渣過你波果個 ？」我衝口而出。

組媽突然面紅，「 乜我有講過咩？？」

雖然應該組媽個阿哥渣過佢波我諗都只係細個玩果陣既事，不過對組媽比男仔掂過既事我一定會耿耿於懷。

「都係既..組媽對波又大又靚又好摸，係男人都想摸啦。」我一路執野一路話。「如果我有個妹似你咁正，實日日渣。」

本來我以為，同組媽既關係已經進展到可以講下渣波話題，點知組媽反應係：「原來你同個垃圾仔一樣既！」

我：「下，唔係架..」

組媽唔知嬲定唔開心：「我出去買d野先 ！」

今次hihi了...組媽掉底我一個自己就走左出屋....

==============================================

雖然係得我一個係大屋度，不過我絕對唔可以亂咁走，因為地下果層有隻叫copper既汪星人，好危險咁。

我一路探索組媽屋企，一路幻想緊無限咁多種可能性，組媽出去買野究竟係買m巾？買condom準備同我扑野？定係買濕紙巾幫我打飛機？有D期待

而我又思考緊，組媽點解咁憎佢呀哥呢？憎到要dom哂佢d野落街喎...兩兄妹咁撚大仇口，唔係入撚左邪教，就係搶左組媽張頭獎六合彩。

「咦？飛機杯喎。」我係組媽阿哥個房發現左一個未開過盒既全新TENGA，咦...

我記得想當年我同朋友去日本行激安殿堂見到有個AV部有tenga賣，我個朋友高佬尖同我講，「喂，有無用過飛機杯？好撚正架喎。」

當時我諗住話返香港買，但返到黎又無左件事。而家睇黎有機會啦...

我望一望岩岩探索過既組媽房方向，睇黎...

又要等幾日。。。。。。。。

岀返琴日嗰啲咁今日嗰啲呢？

我應該要幾時先再入嚟好

聽日出囉
每日拖一日

第35回

古有左青龍，右滑鼠。今有左Niki底褲，右Tenga，真係快快手手來一炮先。

「嗚呀...係組媽個小穴呀...好緊呀.. .」我幻想住飛機杯上面個假陰道係組媽個小穴。又真係幾爽喎！高佬占又真係無介紹錯喎，觸感完全恰到好處，巨龍點插都唔覺得唔舒服 。

把握時間，插多幾下先！一陣組媽返到黎就仆街！！

好喇，用力索組媽條底褲先！唔..嗚呀！！好香！！

我幻想組媽幫我含撚..只要每次回想返當日組媽同我玩完夜行成身汗，之後一齊沖涼既畫面我就會勃得更加勁！我之後每晚都會幻想果日後續可能唔係齋打飛機，而係組媽用佢淫賤嘅表情同温柔小咀含埋撚，扑埋野，然後我強行壓住組媽將我既種子全部射哂入組媽入面。

「嗚呀..！！」哇唔洗5分鐘即射！飛機杯真係唔講得笑 搞到今日射左特別多。

我決定係組媽張床抖陣，先羅隻杯去洗洗。組媽個房唔算好大，不過幾見洗，有個大露台。都幾多公仔 當然唔少得狂玩組媽，d bra 啦 之後就去洗下個杯先 無理由成陣精味就咁掉組媽屋企垃圾筒架嘛。不過唔知點知好鬼難洗隻tenga 。

洗洗下，突然聽到組媽叫我，嚇撚到我飛機杯都甩左手。

「Jason！」組媽話。

「嘩...你返黎啦？」我思考緊點清潔埋曬左落我條褲度既精 。

「Jason, sorry..」係廁所外面既組媽話。「其實我唔係嬲你，係嬲個垃圾仔姐 。」

「哦...」我回應。唉仆街了，洗褲，就濕哂。唔洗，就成陣精味，真係好撚煩。

「Jason你係咪肚痛係入面？出黎啦？」組媽話。「我見唔到你唔知你係咪原諒我。 」

下？唔係幾方便喎...而家我又渣住組媽條底褲，又飛機杯。

「你坐下先啦，我轉頭出黎。」我話。

等左陣，組媽果邊無回音。咁我繼續洗個飛機杯用用紙巾整走d精希望少d味啦啦。點知突然傳種鎖匙聲，嚇到我抽筋。

廁所好大，我係離廁所門兩米既地方洗緊J....

「jason我開門啦？」組媽話。

屌cls

幻想bam圖

樓豬攬住手機訓左？

CLS

Why u fucking stop

成日都喺呢啲位停

真係屌CLS又停

又live

又潛水

屌cls

組媽示意圖

more

文呢樓主

冇文？

諗起要揹住佢行會即時扯到行晒

今日又冇文？

出文未！！*

文？

文呢文呢？

cls 乜鳩都冇

樓主死撚咗去邊

成9點先收工，希望聽日出到故
btw個post就爆，可否唔好推post留返d位我出故，你地正皮負皮就ok

冇文就要推

無文仲想我地會推post

唉屌
唔吹你啦
驚一陣你發老皮，爛撚咗個尾

開post 2繼續出文

條賓周摸撚咗去邊撚到，太細摸唔到？

新讀者留名

摸到賓州爛都仲未有文

摸撚左去邊到啊

無文唔緊要
但要有交代

其實反水蛇係唔係你另外一個ac 講聲係我就唔洗等落去thx

洗j洗咗兩日

dllm咁撚耐都未出

尾已爛

推撚爆佢

負評係俾爛尾故嘅

摸咗去邊啊老友

有故未呀

咁冇交代學咩人作故

屌 爛尾

搞乜最近啲甜故都爛尾

可能因為諗到個開頭就寫，無諗好後面既劇情，導致無哂思緒爛尾

btw呢個撚係甜故! 摸賓周摸左成個月啦!

推到完左個post當無左件事就算啦屌

樓主可能同組巴一齊食緊組媽

潜水唔出文

其實樓主係咪黑人組巴黎
影緊gif圖

又一個反水蛇

呢個有甜故變左喜劇再變鬼故跟住變到依家處境劇

巴打們 真心sorry
我真係低估左份19工 日日無停手返到黎攰都hihi就訓左 你地唯有等我星期六坐係屋企打埋去
結局已有，係要宿個中段點駁埋去啫
都係果句 唔好再推 留位俾我出故啦
有咩正皮負皮啦

who the fuck is 反水蛇

呢個故既作者 出到一半就斷左文冇再出

個故本身都鳩唔撚柒搭八 又冇甜 執柒咗佢啦屌

條j攤凍左啦

樓主有交帶，抵讚

華王子棄故爛尾是常識吧

撚樣樓主

我係咪你同事

係就幫佢做埋寫字樓野，等佢全力出文啦。

我仲等緊架華王子

出文啦巴打

有交代 好過反水蛇多多聲

呢度都見到你

推到1001

唔好推啦

摸到尻縮

週末push

cls
比返工忙gank死左個故

文呢屌